{"id":132,"date":"2020-01-13T11:19:31","date_gmt":"2020-01-13T16:19:31","guid":{"rendered":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/?page_id=132"},"modified":"2024-02-05T11:01:52","modified_gmt":"2024-02-05T16:01:52","slug":"nosotros","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/nosotros\/","title":{"rendered":"Nosotros"},"content":{"rendered":"<p><!-- Row Backgrounds --><div class=\"upb_grad\" data-grad=\"background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%, #E3E3E3), color-stop(0%, #022B68), color-stop(100%, #A6CE39));background: -moz-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: -webkit-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: -o-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: -ms-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);\" data-bg-override=\"0\" data-upb-overlay-color=\"\" data-upb-bg-animation=\"\" data-fadeout=\"\" data-fadeout-percentage=\"30\" data-parallax-content=\"\" data-parallax-content-sense=\"30\" data-row-effect-mobile-disable=\"true\" data-img-parallax-mobile-disable=\"true\" data-rtl=\"false\"  data-custom-vc-row=\"\"  data-vc=\"6.7.0\"  data-is_old_vc=\"\"  data-theme-support=\"\"   data-overlay=\"false\" data-overlay-color=\"\" data-overlay-pattern=\"\" data-overlay-pattern-opacity=\"\" data-overlay-pattern-size=\"\"    ><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579041663249\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #1b5680;\"><strong>HISTORIA<\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<div class=\"vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div  class=\"wpb_single_image wpb_content_element vc_align_left\">\n\t\t\n\t\t<figure class=\"wpb_wrapper vc_figure\">\n\t\t\t<div class=\"vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey\"><img width=\"690\" height=\"262\" src=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/historia1.jpg\" class=\"vc_single_image-img attachment-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/historia1.jpg 690w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/historia1-300x114.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 690px) 100vw, 690px\" \/><\/div>\n\t\t<\/figure>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">La historia del <strong><em>GIMNASIO CAMPESTRE LA CONSOLATA<\/em><\/strong>\u00a0est\u00e1 muy ligada a la historia en Colombia de los Misioneros de La Consolata.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A Colombia llegaron el 12 de diciembre de 1947. Hace 60 a\u00f1os. Desde ese a\u00f1o empezaron un proceso de evangelizaci\u00f3n que los ha llevado a tener una presencia misionera integral (no solo pastoral, sino social, educativa, cultural, asistencia m\u00e9dica) en varios departamentos de nuestro pa\u00eds, sobre todo en regiones apartadas y conflictivas de nuestra geograf\u00eda nacional.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">En el campo de la Educaci\u00f3n, los Misioneros de La Consolata fueron los abanderados y l\u00edderes de los proyectos educativos en los antiguos territorios nacionales. Principalmente lideraron proyectos educativos encomendados por el gobierno nacional en muchas regiones apartadas del pa\u00eds.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la educaci\u00f3n formal, fundando y dirigiendo colegios privados su experiencia se remonta al a\u00f1o 1962 cuando fundaron en Bogot\u00e1, el Colegio Parroquial Los Doce Ap\u00f3stoles, hoy llamado COLEGIO BILING\u00dcE JOS\u00c9 ALLAMANO. Un colegio que tiene cerca de 1400 estudiantes y que ya cumple 46 a\u00f1os al servicio de la educaci\u00f3n de juventudes colombianas. Y en la ciudad de Bucaramanga, con m\u00e1s de 30 a\u00f1os, los misioneros cuentan con el COLEGIO BILING\u00dcE LA CONSOLATA, en el Barrio Mutis.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Toda esta experiencia educativa llev\u00f3 a los Misioneros de La Consolata a replantear su presencia misionera en el Departamento de Caldas, en el cual se encuentran hace m\u00e1s de 50 a\u00f1os. Hoy en d\u00eda cuentan con la administraci\u00f3n espiritual y pastoral del Santuario Nuestra Se\u00f1ora de F\u00e1tima y ten\u00edan un Centro de Animaci\u00f3n Misionera en el antiguo Seminario Menor de la Enea.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Fruto de un estudio de factibilidad, decidieron fundar el Gimnasio Campestre La Consolata utilizando la sede del antiguo seminario. Para tal efecto, Los Misioneros conformaron una comisi\u00f3n de sacerdotes lideradas por el Laico, exalumno de los Misioneros de La Consolata, Jos\u00e9 Marino Gallego Ram\u00edrez, magister en educaci\u00f3n, quien a la postre ser\u00eda su Rector fundador.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 25 de septiembre del mismo a\u00f1o, se present\u00f3 el proyecto educativo a la Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n de Manizales y el 2 de octubre de 2007, con la resoluci\u00f3n 1068, la Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Municipal de Manizales le dio la aprobaci\u00f3n oficial al colegio para los niveles de preescolar, b\u00e1sica primaria y primer grado de b\u00e1sica secundaria (6\u00ba grado).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 28 de enero de 2008 inici\u00f3 sus labores acad\u00e9micas con 28 estudiantes matriculados para los grados prejard\u00edn, jard\u00edn, transici\u00f3n, 1\u00ba a 6\u00ba.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El equipo directivo que queda registrado para la historia del Gimnasio Campestre La Consolata, como su primer Consejo Directivo, es el siguiente: P. Salvador Medina, Superior Provincial. P. Edgar G\u00f3mez Salcedo, Administrador Regional. P. Jos\u00e9 Cirer Grisales, Director General del Colegio. P. Fiorenzo S\u00e9veso, Director Administrativo del Colegio. P. Guillermo Narv\u00e1ez, Capell\u00e1n. Mag. Jos\u00e9 Marino Gallego Ram\u00edrez, Rector y fundador. 16 docentes, 4 personas de apoyo administrativo, 7 personas de servicios generales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La aprobaci\u00f3n definitiva de su plan de estudios y de su proyecto educativo institucional, fue otorgada por la Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n de Manizales, bajo la resoluci\u00f3n 2007 del 12 de diciembre de 2011.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Para inicios de 2013, ya se cuenta con un proyecto consolidado en sus dimensiones administrativa, acad\u00e9mica y formativa. Se lleg\u00f3 a la meta de los 500 estudiantes. Y se contin\u00faa bajo el liderazgo de su Rector Fundador, Jos\u00e9 Marino Gallego Ram\u00edrez y del Director Administrativo, el P. Adalberto L\u00f3pez Buritic\u00e1, Misionero de La Consolata.<\/p>\n<div style=\"display: none;\">bridges: the best back exercise you&#8217;re not currently doing <a title=\"azisign 500\" href=\"https:\/\/monstersteroids.net\/product\/azisign-500\/\">azisign 500<\/a> how a 3d body scanner customizes wellness journeys<\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">El a\u00f1o 2014 marca un hito importante en la historia de nuestro colegio, ya que ese a\u00f1o se consolida el proyecto acad\u00e9mico con varios logros, entre los m\u00e1s significativos el colegio se posiciona en la CATEGOR\u00cdA A+ de las pruebas saber y es el mejor colegio de la ciudad de Manizales en calendario A en las pruebas de biling\u00fcismo en Ingl\u00e9s.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre los a\u00f1os 2015 y 2017 se consolida nuestro proyecto educativo y seguimos un proceso de posicionamiento muy importante, no solo en la ciudad de Manizales, sino en toda la regi\u00f3n del eje cafetero. Durante este lapso de tiempo, graduamos las promociones tercera, cuarta y quinta, aportando as\u00ed m\u00e1s de cien egresados que salen con un proyecto de vida muy claro como nuevos agentes de cambio para nuestra sociedad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Entre los a\u00f1os 2018 y 2019, pasamos a un periodo de reflexi\u00f3n fuerte para generar una de las transformaciones m\u00e1s radicales en nuestro proyecto educativo. Fruto de dichas reflexiones adoptamos el modelo pedag\u00f3gico de ESCUELA INTELIGENTE; para el escenario formativo y en alianza con la Fundaci\u00f3n para la Reconciliaci\u00f3n, adoptamos el modelo de PEDAGOG\u00cdA DEL CUIDADO Y DE LA RECONCILIACI\u00d3N y, en el escenario biling\u00fce, realizamos una alianza estrat\u00e9gica con RICHMOND y nos proponemos la certificaci\u00f3n como colegio biling\u00fce nacional.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El a\u00f1o 2020 lo iniciamos con los retos enormes de mantener los excelentes resultados acad\u00e9micos y formativos del a\u00f1o 2019. A nivel local logramos ubicarnos en el cuarto puesto de la ciudad de Manizales en resultados SABER 11 y en el ranking nacional en el puesto 493 sobre un universo de 13.200 colegios evaluados.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Transcurrido el a\u00f1o 2021, ya reiniciada nuestras labores despu\u00e9s de 17 meses cr\u00edticos debido a la pandemia COVID 19, hemos continuado con toda la esperanza de poder brindando un proyecto educativo siempre basado en la calidad humana, acad\u00e9mica\u00a0 administrativa. Contamos con 568 estudiantes, hemos consolidado nuestro proyecto acad\u00e9micos logrando el puesto 455 en las pruebas saber a nivel nacional, el puesto 139 en Ingl\u00e9s sobre 12.500 colegios de todo el pa\u00eds. Hemos logrado sobrevivir a la crisis econ\u00f3mica y financiera que azot\u00f3 a las familias manizale\u00f1as y as\u00ed, gracias a una excelente gesti\u00f3n de los recursos, seguir apoyando la actividad pastoral, formativa y misionera de la Comunidad, haciendo los aportes mensuales, colaborando con el sostenimiento de la Casa San Jos\u00e9 de los padres ancianos en el Santuario de F\u00e1tima.<br \/>\nLos grandes retos que enfrentamos y que nos dejaron esta terrible pandemia, son: Consolidar nuestro proyecto de PEDAGOG\u00cdA DE LA CONVIVENCIA como la alternativa emocional, psicol\u00f3gica y espiritual para ayudar a salir a nuestra comunidad formativa de todas las secuelas que dejaron 17 meses de confinamiento y aislamiento social. Igualmente tenemos un reto enorme de renovarnos curricularmente para adecuar nuestra dimensi\u00f3n acad\u00e9mica a la educaci\u00f3n post pandemia m\u00e1s marcada por competencias y habilidades para el siglo XXI que solo conocimientos y saberes academicistas.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">En el a\u00f1o 2022 celebramos los 15 a\u00f1os de fundaci\u00f3n, ocasi\u00f3n preciosa y llena de esperanza para hacer una relanzamiento de nuestra nueva imagen corporativa, nuevo uniforme, nuevos procesos curriculares, un nuevo proyecto en preescolar llamado BAMBINO CONSOLATA y visionar una sede nueva para pasar all\u00ed bachillerato, en la sede de bachillerato tener la primaria y en la actual sede de primaria, antigua casa de los padres, hacer las adecuaciones para una buena biblioteca, laboratorios y espacios culturales. Entre los logros m\u00e1s significativos con los cuales cerramos estos 15 a\u00f1os son los siguientes:<br \/>\nGraduamos con la d\u00e9cima promoci\u00f3n 55 bachilleres, con los cuales sumamos 358 egresados en nuestra corta historia. Y como logro importante, la d\u00e9cima promoci\u00f3n, graduada este a\u00f1o, logr\u00f3 el mayor puntaje en la PRUEBAS SABER con un promedio de 326 puntos, superando en 14 puntos el promedio del a\u00f1o 2021.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">El a\u00f1o 2023, gracias a Dios y a Mar\u00eda Consolata, tambi\u00e9n fue maravilloso y lleno de frutos. Con la llegada el 3 de febrero del nuevo Director Administrativo, el laico Misionero de la Consolata Pedro E. Cort\u00e9s S\u00e1nchez, se consolidan aun m\u00e1s todos los procesos administrativos, financieros y contables que sirven de soporte a las gestiones formativa y acad\u00e9mica, siguiendo as\u00ed un proceso de consolidaci\u00f3n constante Unido a este maravilloso evento administrativo, cerramos el a\u00f1o con dos logros fundamentales: el 30 de noviembre la Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n a trav\u00e9s de la Resoluci\u00f3n 0955 nos otorga la LICENCIA Y CERTIFICACI\u00d3N COMO COLEGIO BILING\u00dcE NACIONAL, siendo el primer colegio Calendario A de Manizales en recibir este gran reconocimiento a nuestra labor biling\u00fce. Igualmente, nuestra D\u00c9CIMO PRIMERA PROMOCI\u00d3N, con 49 estudiantes graduados, logran superar el ranking interno en la PRUEBAS SABER, pasando de los 326 puntos del a\u00f1o 2022 a los 330, ubic\u00e1ndonos as\u00ed como el tercer mejor colegio de Caldas y en un honroso puesto 209 entre los colegios privados calendario A de todo el pa\u00eds.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\">Este nuevo a\u00f1o 2024 lo inciamos con todas las mejores expectativas y deseos de seguir consolidando un proyecto visionario, \u00edntegro, de vanguardia y de excelencia humana, acad\u00e9mica y administrativa. En nuestro proceso de desarrollo bajo el plan maestro de infraestructura, inauguramos la nueva sede para nuestro Preescolar, llamada BAMBINOS CONSOLATA, y en el transcurso del primer trimestre, terminaremos las adecuaciones para el nuevo edificio de Bachillerato garantizando as\u00ed que cada secci\u00f3n tenga su propia planta f\u00edsica, su identidad y su posibilidad de desarrollar su modelo pedag\u00f3gico de una manera m\u00e1s aut\u00f3noma e independiente. Igualmente hemos mejorado todas las oficinas de atenci\u00f3n a familias, estudiantes y visitantes para la \u00f3ptima gesti\u00f3n del Equipo de Desarrollo Humano, concentrando en un solo pabell\u00f3n las oficianas para las tres psic\u00f3logas, capellan\u00eda, proyecci\u00f3n comunitaria desde las actividades extracurriculares, sistema de seguridad laboral y gesti\u00f3n del talento<br \/>\nhumano.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div data-vc-full-width=\"true\" data-vc-full-width-init=\"false\" class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid contenedorvalores vc_custom_1566570850655 vc_row-has-fill\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"aio-icon-component    style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-8861\" class=\"aio-icon-box top-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-top\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper\"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none\"  style=\"color:#022a68;font-size:80px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-plane\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-icon-header\" ><h1 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-8861 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"font-weight:bold;color:#7bb051;\">MISI\u00d3N<\/h1><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-8861 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\"><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Para el a\u00f1o 2024, seremos un proyecto educativo en continuo aprendizaje, innovador, incluyente, pluriling\u00fce, eco sostenible, transformador y evangelizador.<\/span><\/p>\n<p><\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component --><\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"aio-icon-component    style_1\"><div id=\"Info-box-wrap-7964\" class=\"aio-icon-box top-icon\" style=\"\"  ><div class=\"aio-icon-top\"><div class=\"ult-just-icon-wrapper\"><div class=\"align-icon\" style=\"text-align:center;\">\n<div class=\"aio-icon none\"  style=\"color:#022a68;font-size:80px;display:inline-block;\">\n\t<i class=\"Defaults-eye\"><\/i>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"aio-icon-header\" ><h1 class=\"aio-icon-title ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-7964 .aio-icon-title'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"font-weight:bold;color:#7bb051;\">VISI\u00d3N<\/h1><\/div> <!-- header --><div class=\"aio-icon-description ult-responsive\"  data-ultimate-target='#Info-box-wrap-7964 .aio-icon-description'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}'  style=\"\"><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Inspirar y formar seres humanos cognitivamente transformadores, ambientalmente responsables, emocionalmente equilibrados y espiritualmente coherentes, para que ayuden a que nuestra sociedad sea m\u00e1s justa, pac\u00edfica y feliz.<\/span><\/p>\n<p><\/div> <!-- description --><\/div> <!-- aio-icon-box --><\/div> <!-- aio-icon-component --><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row-full-width vc_clearfix\"><\/div><div data-vc-full-width=\"true\" data-vc-full-width-init=\"false\" class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div id=\"ult-carousel-25069053066c0df070d85f\" class=\"ult-carousel-wrapper   ult_horizontal\" data-gutter=\"15\" data-rtl=\"false\" ><div class=\"ult-carousel-376659140866c0df070d829\" ><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_custom_1565365636343\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #1b5680;\">PRINCIPIO 1<\/span><\/strong><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">El estudiante de Gimnasio Campestre la Consolata, ser\u00e1 cognitivamente transformador y practicante de la justicia restaurativa.<\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_custom_1565365636343\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #1b5680;\">PRINCIPIO 2<\/span><\/strong><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">El estudiante del Gimnasio Campestre la Consolata, ser\u00e1 ambientalmente responsable desde la \u00e9tica del cuidado.<\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_custom_1565365636343\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #1b5680;\">PRINCIPIO 3<\/span><\/strong><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">El estudiante del Gimnasio Campestre la Consolata, ser\u00e1 emocionalmente equilibrado haciendo uso positivo de sus emociones en todos los contextos.<\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid vc_custom_1565365636343\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: #1b5680;\">PRINCIPIO 4<\/span><\/strong><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-6\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div class=\"ult-item-wrap\" data-animation=\"animated no-animation\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">El estudiante del Gimnasio Campestre la Consolata, ser\u00e1 espiritualmente coherente fundamentalmente desde el perd\u00f3n y la reconciliaci\u00f3n.<\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div>\t\t\t<script type=\"text\/javascript\">\r\n\t\t\t\tjQuery(document).ready(function ($) {\r\n\t\t\t\t\tif( typeof jQuery('.ult-carousel-376659140866c0df070d829').slick == \"function\"){\r\n\t\t\t\t\t\t$('.ult-carousel-376659140866c0df070d829').slick({dots: false,autoplay: true,autoplaySpeed: 2500,speed: 300,infinite: true,arrows: true,nextArrow: '<button type=\"button\" role=\"button\" aria-label=\"Next\" style=\"color:#333333; font-size:34px;\" class=\"slick-next default\"><i class=\"ultsl-arrow-right4\"><\/i><\/button>',prevArrow: '<button type=\"button\" role=\"button\" aria-label=\"Previous\" style=\"color:#333333; font-size:34px;\" class=\"slick-prev default\"><i class=\"ultsl-arrow-left4\"><\/i><\/button>',slidesToScroll:1,slidesToShow:1,swipe: true,draggable: true,touchMove: true,pauseOnHover: true,pauseOnFocus: false,responsive: [\r\n\t\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 1026,\r\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 1,\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 1,  \r\n\t\t\t\t\t\t\t  }\r\n\t\t\t\t\t\t\t},\r\n\t\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 1025,\r\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 1,\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 1\r\n\t\t\t\t\t\t\t  }\r\n\t\t\t\t\t\t\t},\r\n\t\t\t\t\t\t\t{\r\n\t\t\t\t\t\t\t  breakpoint: 760,\r\n\t\t\t\t\t\t\t  settings: {\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToShow: 1,\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tslidesToScroll: 1\r\n\t\t\t\t\t\t\t  }\r\n\t\t\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t\t\t],pauseOnDotsHover: true,customPaging: function(slider, i) {\r\n                   return '<i type=\"button\" style= \"color:#333333;\" class=\"ultsl-record\" data-role=\"none\"><\/i>';\r\n                },});\r\n\t\t\t\t\t}\r\n\t\t\t\t});\r\n\t\t\t<\/script>\r\n\t\t\t<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row-full-width vc_clearfix\"><\/div><div data-vc-full-width=\"true\" data-vc-full-width-init=\"false\" class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579100733518 vc_row-has-fill\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #1b5680;\"><strong>VALORES<\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<div class=\"vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 20px; color: #022a68;\"><strong>COGNITIVOS<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">+ Creatividad<br \/>\n+ Innovavi\u00f3n<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 20px; color: #022a68;\"><strong>AMBIENTALES<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">+ Cuidado<br \/>\n+ Responsabilidad Ecol\u00f3gica<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 20px; color: #022a68;\"><strong>EMOCIONALES<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">+ Tolerancia<br \/>\n+ Respeto a la diversidad<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 20px; color: #022a68;\"><strong>ESPIRITUALES<\/strong><\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: center;\">+ Verdad<br \/>\n+ Servicio<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #1b5680;\"><strong>CATEGOR\u00cdAS DE PEDAGOG\u00cdA DE LA CONVIVENCIA<\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<div class=\"vc_row wpb_row vc_inner vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 20px; color: #022a68;\"><strong>\u00c9tica del Cuidado<\/strong><\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 20px; color: #022a68;\"><strong>Manejo de Emociones<\/strong><\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 20px; color: #022a68;\"><span style=\"color: #022a68;\"><span style=\"font-size: 20px;\"><b>Perd\u00f3n<\/b><\/span><\/span><strong style=\"color: #022a68; font-size: 20px;\">\u00a0y Reconciliaci\u00f3n<\/strong><\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 20px; color: #022a68;\"><strong>Justicia Restaurativa<\/strong><\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row-full-width vc_clearfix\"><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"HISTORIA La historia del GIMNASIO CAMPESTRE LA CONSOLATA\u00a0est\u00e1 muy ligada a la historia en Colombia de los Misioneros de La Consolata. A Colombia llegaron el 12 de diciembre de 1947. Hace 60 a\u00f1os. Desde ese a\u00f1o empezaron un proceso de evangelizaci\u00f3n que los ha llevado a tener una presencia misionera integral (no solo pastoral, sino [...]","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/132"}],"collection":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=132"}],"version-history":[{"count":34,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/132\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2486,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/132\/revisions\/2486"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=132"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}