{"id":153,"date":"2020-01-13T11:36:17","date_gmt":"2020-01-13T16:36:17","guid":{"rendered":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/?page_id=153"},"modified":"2022-02-07T12:30:10","modified_gmt":"2022-02-07T17:30:10","slug":"simbolos-institucionales","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/simbolos-institucionales\/","title":{"rendered":"S\u00edmbolos institucionales"},"content":{"rendered":"<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274919712\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 48px;\"><strong><span style=\"color: #022a68;\">LE<\/span><\/strong><span style=\"color: #a6ce39;\">MA<\/span><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1644254930338\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #1b5680; margin-bottom: 8px;\"><strong>NUESTRO LEMA<\/strong><\/span><br \/>\n\u00ab<em><strong>Educamos seres humanos para ayudar a construir un mundo justo, pac\u00edfico, incluyente y\u00a0 feliz<\/strong><\/em>\u00ab<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En este lema sintetizamos todo nuestro \u00e9nfasis formativo de nuestro proyecto educativo, pues el fin \u00faltimo de nuestro proyecto es el de coadyuvar a las familias a la formaci\u00f3n integral de sus hijos como personas de bien, que tengan clara su conciencia social para que en su responsabilidad \u00e9tica y moral, sean agentes de transformaci\u00f3n personal, familiar y comunitaria, haciendo de su mundo personal y social un lugar en el cual reine la justicia, la paz y la felicidad como valores trascendentales para hacer del mundo un mejor lugar para vivir.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div data-vc-full-width=\"true\" data-vc-full-width-init=\"false\" class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274934472 vc_row-has-fill\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div  class=\"wpb_single_image wpb_content_element vc_align_center   imagenpuntos\">\n\t\t\n\t\t<figure class=\"wpb_wrapper vc_figure\">\n\t\t\t<div class=\"vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey\"><img width=\"2134\" height=\"1472\" src=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/LaConsolata-LogoVertical-ColorPlano.png\" class=\"vc_single_image-img attachment-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/LaConsolata-LogoVertical-ColorPlano.png 2134w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/LaConsolata-LogoVertical-ColorPlano-300x207.png 300w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/LaConsolata-LogoVertical-ColorPlano-1024x706.png 1024w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/LaConsolata-LogoVertical-ColorPlano-768x530.png 768w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/LaConsolata-LogoVertical-ColorPlano-1536x1060.png 1536w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/LaConsolata-LogoVertical-ColorPlano-2048x1413.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 2134px) 100vw, 2134px\" \/><\/div>\n\t\t<\/figure>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1579274746978\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #1b5680; margin-bottom: 8px;\"><strong>NUETRO LOGO<\/strong><\/span><br \/>\nNuestro logo refleja un proyecto educativo en movimiento, buscando una integraci\u00f3n en espiral que se proyecta siempre hacia arriba como la met\u00e1fora de evoluci\u00f3n hacia la excelencia humana, acad\u00e9mica y administrativa. El color azul refleja la comunidad mariana de los Misioneros de la Consolata. El verde, el compromiso con la protecci\u00f3n del medio ambiente y el cuidado de nuestros recursos naturales.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row-full-width vc_clearfix\"><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274941947\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div  class=\"wpb_single_image wpb_content_element vc_align_center   imagenpuntos\">\n\t\t\n\t\t<figure class=\"wpb_wrapper vc_figure\">\n\t\t\t<div class=\"vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey\"><img width=\"8209\" height=\"7302\" src=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/logos-escudos-LC.png\" class=\"vc_single_image-img attachment-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/logos-escudos-LC.png 8209w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/logos-escudos-LC-300x267.png 300w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/logos-escudos-LC-1024x911.png 1024w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/logos-escudos-LC-768x683.png 768w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/logos-escudos-LC-1536x1366.png 1536w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/logos-escudos-LC-2048x1822.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 8209px) 100vw, 8209px\" \/><\/div>\n\t\t<\/figure>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1644254982352\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #1b5680; margin-bottom: 8px;\"><strong>NUESTRO ESCUDO<\/strong><\/span><br \/>\nNuestro escudo contiene los siguientes elementos con sus respectivos significados: Su forma de \u00f3valo representa la universalidad de nuestro proyecto. Un proyecto vinculado a una comunidad misionera que ha hecho del mundo (m\u00e1s de 27 pa\u00edses), su lugar para anunciar el evangelio a todas las creaturas. El \u00f3valo est\u00e1 delimitado por dos franjas verdes que encierran una gran franja azul en donde con letras blancas se inscribe el nombre nuestra instituci\u00f3n. Nuestro compromiso con la conservaci\u00f3n del medio ambiente en el eje ecol\u00f3gico de nuestro proyecto, hacen que el verde refleje la naturaleza y el azul representen nuestros recursos h\u00eddricos y nuestros cielos. Valorar, conservar y propiciar un desarrollo eco-sostenible es el compromiso de nuestro proyecto educativo en su dimensi\u00f3n ecol\u00f3gica. En el centro de nuestro escudo est\u00e1 representada La Virgen de la Consolata con sus caracter\u00edsticas esenciales: En sus brazos porta al Ni\u00f1o Jes\u00fas encarnaci\u00f3n del evangelio y del Consuelo para todos los hombres de la tierra; su v\u00ednculo amoroso se da por la uni\u00f3n figurada de sus manos y sus rostros cercanos forman un coraz\u00f3n v\u00ednculo del amor de Mar\u00eda por su Hijo y por toda la humanidad. Ella es portadora de Consuelo. Las tres estrellas, una en su hombro, otra en su frente y la otra tapada por el Ni\u00f1o simbolizan su virginidad antes, durante y despu\u00e9s del nacimiento de Jes\u00fas. Adem\u00e1s, para el nuestro proyecto educativo, las diez puntas visibles de las estrellas, simbolizan las diez estrategias de nuestra visi\u00f3n institucional. El fondo blanco, simbolizan la s\u00edntesis de nuestra Misi\u00f3n: Educamos para un mundo justo, pac\u00edfico, incluyente y feliz. Todo el \u00f3valo, con la figura de la Virgen y del Ni\u00f1o Jes\u00fas, se apoyan sobre una franja verde con la palabra Manizales, pues es la ciudad en donde desarrollamos nuestro proyecto educativo y formativo.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div data-vc-full-width=\"true\" data-vc-full-width-init=\"false\" class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274949860 vc_row-has-fill\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div  class=\"wpb_single_image wpb_content_element vc_align_center   imagenpuntos\">\n\t\t\n\t\t<figure class=\"wpb_wrapper vc_figure\">\n\t\t\t<div class=\"vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey\"><img width=\"3096\" height=\"2389\" src=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bandera-Colegio.png\" class=\"vc_single_image-img attachment-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bandera-Colegio.png 3096w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bandera-Colegio-300x231.png 300w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bandera-Colegio-1024x790.png 1024w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bandera-Colegio-768x593.png 768w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bandera-Colegio-1536x1185.png 1536w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Bandera-Colegio-2048x1580.png 2048w\" sizes=\"(max-width: 3096px) 100vw, 3096px\" \/><\/div>\n\t\t<\/figure>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1644255009715\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #1b5680; margin-bottom: 8px;\"><strong>NUESTRA BANDERA<\/strong><\/span><br \/>\nNuestra bandera est\u00e1 formada por tres franjas horizontales: una azul en la parte superior. Una franja blanca en la parte central. Una franja verde en la parte inferior. En medio de la franja blanca se encuentra el escudo de nuestra instituci\u00f3n. Las franjas azul y verde se encuentran reflejadas en ondulaciones que representan el movimiento, la transformaci\u00f3n y la adaptabilidad de nuestro proyecto a los signos actuales de nuestro mundo cambiante. El azul simboliza para nuestro proyecto la JUSTICIA, el blanco la PAZ y el verde la FELICIDAD. Los tres colores y los tres valores se unen en nuestra MISION: Educamos seres humanos para un mundo JUSTO, PAC\u00cdFICO, INCLUYENTE\u00a0 Y FELIZ. Adem\u00e1s como comunidad mariana, el azul representa el color de la Virgen por excelencia. Como colegio campestre, el verde representa nuestro compromiso ecol\u00f3gico. Y el blanco, representa la pureza y la fe, valores que inculcamos a nuestros estudiantes.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row-full-width vc_clearfix\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"LEMA NUESTRO LEMA \"Educamos seres humanos para ayudar a construir un mundo justo, pac\u00edfico, incluyente y\u00a0 feliz\" En este lema sintetizamos todo nuestro \u00e9nfasis formativo de nuestro proyecto educativo, pues el fin \u00faltimo de nuestro proyecto es el de coadyuvar a las familias a la formaci\u00f3n integral de sus hijos como personas de bien, que [...]","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/153"}],"collection":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=153"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/153\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1274,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/153\/revisions\/1274"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=153"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}