{"id":159,"date":"2020-01-13T11:37:28","date_gmt":"2020-01-13T16:37:28","guid":{"rendered":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/?page_id=159"},"modified":"2024-02-05T10:18:17","modified_gmt":"2024-02-05T15:18:17","slug":"pei","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/pei\/","title":{"rendered":"PEI"},"content":{"rendered":"<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274919712\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center; line-height: 35px;\"><span style=\"font-size: 36px;\"><span style=\"color: #022a68;\">FORMACI\u00d3N<\/span><strong><span style=\"color: #022a68;\"><br \/>\n<span style=\"color: #a6ce39;\">AXIOL\u00d3GICA<\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1707146295885\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Nuestro proyecto educativo se basa en principios y valores que buscan comprometer a todos los agentes educativos con la\u00a0<strong>MISI\u00d3N<\/strong>\u00a0del colegio: formar seres humanos para colaborar en la construcci\u00f3n de un mundo\u00a0<strong>JUSTO, PAC\u00cdFICO, INCLUYENTE Y FELIZ<\/strong>.<\/p>\n<p>Este prop\u00f3sito lo logramos gracias a nuestro modelo PEDAGOG\u00cdA PARA LA CONVIVENCIA que nos invita a una sana convivencia a partir de la vivencia de las siguientes cuatro categor\u00edas: \u00c9TICA DEL CUIDAD. MANEJO DE LAS EMOCIONES. PERD\u00d3N Y RECONCILIACI\u00d3N Y JUSTICIA RESTAURATIVA. Nuestro lema en esta dimensi\u00f3n axiol\u00f3gica es CUIDARNOS<br \/>\nPARA CRECER.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div data-vc-full-width=\"true\" data-vc-full-width-init=\"false\" class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274934472 vc_row-has-fill\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center; line-height: 35px;\"><span style=\"font-size: 36px;\"><span style=\"color: #022a68;\">FORMACI\u00d3N<\/span><strong><span style=\"color: #022a68;\"><br \/>\n<span style=\"color: #a6ce39;\">FAMILIAR<\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1579277337490\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Toda nuestra propuesta educativa se apoya, fundamentalmente, en la integraci\u00f3n de la familia al proceso educativo de sus hijos. El Colegio se presenta como \u201c<strong>EL CLUB DE LA FAMILIA<\/strong>\u201d. Sus instalaciones, que siempre permanecen abiertas para la integraci\u00f3n familiar, permiten el desarrollo de encuentros deportivos, ecol\u00f3gicos, culturales, recreativos, formativos y espirituales, inclusive los fines de semana y en periodo de vacaciones.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row-full-width vc_clearfix\"><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274941947\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center; line-height: 35px;\"><span style=\"font-size: 36px;\"><span style=\"color: #022a68;\">FORMACI\u00d3N<\/span><strong><span style=\"color: #022a68;\"><br \/>\n<span style=\"color: #a6ce39;\">ECOL\u00d3GICA<\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1579277385531\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">El Colegio contin\u00faa su acreditaci\u00f3n como un ecoparque de apoyo a la conservaci\u00f3n de la microcuenca de la quebrada Manizales, gracias a que en su planta f\u00edsica cuenta con una reserva forestal, bosque de mitos y leyendas, sendero ecol\u00f3gico, huerta, todo esto sirve como apoyo al proyecto pedag\u00f3gico y ambiental.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div data-vc-full-width=\"true\" data-vc-full-width-init=\"false\" class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274949860 vc_row-has-fill\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center; line-height: 35px;\"><span style=\"font-size: 36px;\"><span style=\"color: #022a68;\">FORMACI\u00d3N<\/span><strong><span style=\"color: #022a68;\"><br \/>\n<span style=\"color: #a6ce39;\">CULTURAL Y<br \/>\n<span style=\"color: #022a68;\">DEPORTIVA<\/span><\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1579277486319\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Todos los estudiantes tienen la opci\u00f3n, de acuerdo con sus aptitudes y capacidades art\u00edsticas, culturales y deportivas, de escoger entre clubes de danzas, artes, m\u00fasica, teatro, f\u00fatbol, baloncesto, tenis de campo, etc., todos ellos desarrollados dentro de la jornada escolar. Adem\u00e1s de las escuelas de formaci\u00f3n art\u00edstica y deportiva que se desarrollan a nivel extracurricular.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row-full-width vc_clearfix\"><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274919712\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center; line-height: 35px;\"><span style=\"font-size: 36px;\"><span style=\"color: #022a68;\">FORMACI\u00d3N<\/span><strong><span style=\"color: #022a68;\"><br \/>\n<span style=\"color: #a6ce39;\">TECNOL\u00d3GICA<\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1583866495523\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">El proyecto educativo del colegio ha integrado las NTICs a su modelo pedag\u00f3gico, incluyendo clases de rob\u00f3tica. Toda la planta f\u00edsica permite la conectividad a trav\u00e9s de una red f\u00edsica e inal\u00e1mbrica que facilita la mediaci\u00f3n pedag\u00f3gica de las nuevas tecnolog\u00edas de la inform\u00e1tica y la comunicaci\u00f3n tanto en las aulas de clase (que cuentan con se\u00f1al de televisi\u00f3n, CPU y acceso permanente a internet) como en todos los ambientes del colegio.\u00a0 El portal web permite el acceso en tiempo real de todos los padres de familia al desarrollo acad\u00e9mico y formativo de sus hijos a trav\u00e9s de la plataforma EDUCAMOS, de SM y a la web del proyecto SET 21 de Santillana.<\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div data-vc-full-width=\"true\" data-vc-full-width-init=\"false\" class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274934472 vc_row-has-fill\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center; line-height: 35px;\"><span style=\"font-size: 36px;\"><span style=\"color: #022a68;\">FORMACI\u00d3N<\/span><strong><span style=\"color: #022a68;\"><br \/>\n<span style=\"color: #a6ce39;\">BILING\u00dcE<\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1583866513751\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">One of the added values of the college is its plan of studies bilingual, under the modality of bilingualism national, which integrates environments and spaces in the English language as early as preschool, with an emphasis on a model of bilingual communicative, developing subjects to life in the English as: Sport and Recreation, Ecology, Ethic, ICT, Testing, Reading and Writing, Conversation and English. This curriculum project developed thanks to the agreement with Richmond Solution For School and with the requirement of international exams in grades 5\u00b0, 8\u00b0 and 10\u00b0 with the goal of graduating high school graduates with international standards under the common european framework in B1 and B2 according to their levels of performance.<\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row-full-width vc_clearfix\"><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274919712\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center; line-height: 35px;\"><span style=\"font-size: 32px;\"><span style=\"color: #022a68;\">FORMACI\u00d3N<\/span><strong><span style=\"color: #022a68;\"><br \/>\n<span style=\"color: #a6ce39;\">INTERNACIONAL<\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1583866533046\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">El colegio se encuentra vinculado a la comunidad de Los Misioneros de La Consolata, comunidad italiana que tiene presencia en 28 pa\u00edses del mundo. Actualmente el colegio hace parte de la Red Latinoamericana de Colegios IMC, con sedes en Argentina, Brasil, Ecuador y Colombia, en donde existen dos colegios m\u00e1s, en la ciudad de Bogot\u00e1 y Bucaramanga. Este apoyo internacional de los Misioneros de La Consolata, le permite al colegio, desde su oficina de relaciones internacionales, planear experiencias pedag\u00f3gicas biling\u00fces e interculturales en pa\u00edses de los cinco continentes.<\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div data-vc-full-width=\"true\" data-vc-full-width-init=\"false\" class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274949860 vc_row-has-fill\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center; line-height: 35px;\"><span style=\"font-size: 36px;\"><span style=\"color: #022a68;\">FORMACI\u00d3N<\/span><strong><span style=\"color: #022a68;\"><br \/>\n<span style=\"color: #a6ce39;\">PASTORAL Y<br \/>\n<span style=\"color: #022a68;\">SOCIAL<\/span><\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1583866547176\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Al pertenecer a una comunidad religiosa misionera, el colegio ha incluido en su proyecto educativo los valores propios del carisma de los Misioneros de La Consolata que comprometen a todos los agentes educativos con la pastoral juvenil, familiar y social, apoyando las obras pastorales y sociales de los misioneros entre los campesinos, ind\u00edgenas, afrodescendientes y marginados de los territorios m\u00e1s apartados de nuestro pa\u00eds como el Cauca, Caquet\u00e1, Putumayo y Bol\u00edvar.<\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row-full-width vc_clearfix\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"FORMACI\u00d3N AXIOL\u00d3GICA Nuestro proyecto educativo se basa en principios y valores que buscan comprometer a todos los agentes educativos con la\u00a0MISI\u00d3N\u00a0del colegio: formar seres humanos para colaborar en la construcci\u00f3n de un mundo\u00a0JUSTO, PAC\u00cdFICO, INCLUYENTE Y FELIZ. Este prop\u00f3sito lo logramos gracias a nuestro modelo PEDAGOG\u00cdA PARA LA CONVIVENCIA que nos invita a una sana [...]","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/159"}],"collection":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=159"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/159\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2480,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/159\/revisions\/2480"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=159"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}