{"id":161,"date":"2020-01-13T11:37:41","date_gmt":"2020-01-13T16:37:41","guid":{"rendered":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/?page_id=161"},"modified":"2020-01-17T11:24:58","modified_gmt":"2020-01-17T16:24:58","slug":"perfil-del-estudiante","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/perfil-del-estudiante\/","title":{"rendered":"Perfil del estudiante"},"content":{"rendered":"<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274919712\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center; line-height: 35px;\"><span style=\"font-size: 36px;\"><span style=\"color: #022a68;\">DIMENSI\u00d3N<\/span><strong><span style=\"color: #022a68;\"><br \/>\n<span style=\"color: #a6ce39;\">COGNITIVA<\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1579278188429\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>Desde la Dimensi\u00f3n Cognitiva, el estudiante del Gimnasio Campestre La Consolata ser\u00e1 una persona:<\/p>\n<ul>\n<li>Que encarna en su vida acad\u00e9mica los valores de la disciplina, h\u00e1bitos de estudio, inter\u00e9s por la lectura y la Creatividad.<\/li>\n<li>Competente en el uso asertivo de todos sus conocimientos y en el desarrollo permanente de su inteligencia.<\/li>\n<li>Competente en el uso comunicativo de su lengua materna y del ingl\u00e9s.<\/li>\n<li>Excelente, responsable y respetuoso en el uso de las nuevas tecnolog\u00edas de la inform\u00e1tica y la comunicaci\u00f3n.<\/li>\n<li>Altamente creativo e innovador, buscando la transformaci\u00f3n de su entorno y de f\u00e1cil adaptaci\u00f3n a los cambios.<\/li>\n<li>Cultivador de las manifestaciones del arte y la cultura.<\/li>\n<\/ul>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div data-vc-full-width=\"true\" data-vc-full-width-init=\"false\" class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274934472 vc_row-has-fill\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center; line-height: 35px;\"><span style=\"font-size: 36px;\"><span style=\"color: #022a68;\">DIMENSI\u00d3N<\/span><strong><span style=\"color: #022a68;\"><br \/>\n<span style=\"color: #a6ce39;\">AMBIENTAL<\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1579278275975\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>Desde la Dimensi\u00f3n Ambiental, el estudiante del Gimnasio Campestre La Consolata ser\u00e1 una persona:<\/p>\n<ul>\n<li>Que incorpora a su vida personal la vivencia de los siguientes valores: Respeto por su cuerpo, cuidado de su Salud integral, cultivo de un alto Esp\u00edritu Ecol\u00f3gico y la vivencia de una Sana sexualidad.<\/li>\n<li>Que valora, cuida y conserva su cuerpo evitando todo lo que altere su salud f\u00edsica y mental.<\/li>\n<li>Que valora, cuida y conserva su h\u00e1bitat evitando todo lo que altere su ecosistema.<\/li>\n<li>Comprometido con la pr\u00e1ctica deportiva.<\/li>\n<\/ul>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row-full-width vc_clearfix\"><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274941947\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center; line-height: 35px;\"><span style=\"font-size: 36px;\"><span style=\"color: #022a68;\">DIMENSI\u00d3N<\/span><strong><span style=\"color: #022a68;\"><br \/>\n<span style=\"color: #a6ce39;\">EMOCIONAL<\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1579278286593\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>Desde la Dimensi\u00f3n Emocional, el estudiante del Gimnasio Campestre La Consolata ser\u00e1 una persona:<\/p>\n<ul>\n<li>Que desde una sana autoestima, cultiva y mantiene excelentes relaciones interpersonales basadas en el di\u00e1logo, tolerancia, servicio y respeto por el otro.<\/li>\n<li>Preparado para trabajar en equipo.<\/li>\n<li>Con alta dosis de liderazgo.<\/li>\n<li>Con una gran capacidad para solucionar cualquier tipo de conflicto basado en el di\u00e1logo y la tolerancia.<\/li>\n<\/ul>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div data-vc-full-width=\"true\" data-vc-full-width-init=\"false\" class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1579274949860 vc_row-has-fill\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center; line-height: 35px;\"><span style=\"font-size: 36px;\"><span style=\"color: #022a68;\">DIMENSI\u00d3N<\/span><strong><span style=\"color: #022a68;\"><br \/>\n<span style=\"color: #a6ce39;\">ESPIRITUAL<\/span><\/span><\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1579278296260\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>Desde la Dimensi\u00f3n Espiritual, el estudiante del Gimnasio Campestre La Consolata ser\u00e1 una persona:<\/p>\n<ul>\n<li>Con profundos principios y valores \u00e9ticos y morales, vividos desde su compromiso con el evangelio.<\/li>\n<li>Con un alto compromiso social.<\/li>\n<li>Con un proyecto de vida coherente, claro y realizable.<\/li>\n<li>Que en su vivencia cotidiana sea portador de Consolaci\u00f3n a quienes los rodea ayudando con la Evangelizaci\u00f3n de su ambiente cotidiano.<\/li>\n<\/ul>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row-full-width vc_clearfix\"><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"DIMENSI\u00d3N COGNITIVA Desde la Dimensi\u00f3n Cognitiva, el estudiante del Gimnasio Campestre La Consolata ser\u00e1 una persona: Que encarna en su vida acad\u00e9mica los valores de la disciplina, h\u00e1bitos de estudio, inter\u00e9s por la lectura y la Creatividad. Competente en el uso asertivo de todos sus conocimientos y en el desarrollo permanente de su inteligencia. Competente [...]","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/161"}],"collection":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=161"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/161\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":260,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/161\/revisions\/260"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=161"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}