{"id":388,"date":"2020-01-20T10:06:43","date_gmt":"2020-01-20T15:06:43","guid":{"rendered":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/?page_id=388"},"modified":"2024-08-16T14:06:07","modified_gmt":"2024-08-16T19:06:07","slug":"educacion-inicial","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/educacion-inicial\/","title":{"rendered":"Initial education"},"content":{"rendered":"<div data-vc-full-width=\"true\" data-vc-full-width-init=\"false\" data-vc-stretch-content=\"true\" class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_row-no-padding\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\"><strong>CHILDHOOD<\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row-full-width vc_clearfix\"><\/div><!-- Row Backgrounds --><div class=\"upb_grad\" data-grad=\"background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%, #E3E3E3), color-stop(0%, #022B68), color-stop(100%, #A6CE39));background: -moz-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: -webkit-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: -o-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: -ms-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);\" data-bg-override=\"0\" data-upb-overlay-color=\"\" data-upb-bg-animation=\"\" data-fadeout=\"\" data-fadeout-percentage=\"30\" data-parallax-content=\"\" data-parallax-content-sense=\"30\" data-row-effect-mobile-disable=\"true\" data-img-parallax-mobile-disable=\"true\" data-rtl=\"false\"  data-custom-vc-row=\"\"  data-vc=\"6.7.0\"  data-is_old_vc=\"\"  data-theme-support=\"\"   data-overlay=\"false\" data-overlay-color=\"\" data-overlay-pattern=\"\" data-overlay-pattern-opacity=\"\" data-overlay-pattern-size=\"\"    ><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner vc_custom_1579533492123\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div id=\"advanced-tabs-desc-wrap-6323\" class=\"ult_tabs\" style=\" \" data-tabsstyle=\"style1\"\r\n data-titlebg=\"#022a68\" data-titlecolor=\"#ffffff\" data-fullheight=\"off\"\r\n data-titlehoverbg=\"#022a68\" data-titlehovercolor=\"#ffffff\"\r\n data-rotatetabs=\"0\" data-responsivemode=\"Both\" data-animation=\"Slide\"\r\ndata-activetitle=\"#ffffff\" data-activeicon=\"\" data-activebg=\"#a6ce39\"  data-respmode=\"Tabs\" data-respwidth=\"400\" data-scroll = \"on\" data-activeindex=\"1\"><ul id=\"advanced-tabs-wrap-3394\" class=\"ult_tabmenu style1 Style_4\" style=\"color:transparent;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-width:0px;\"><li class=\"ult_tab_li ult_tab_style_4 general\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\" style=\"background-color:#022a68;border-color:transparent;border-width:0px;border-style:solid;border-top-left-radius:8px;\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#1579532852855-2\" id=\"1579532852855-2\" style=\"color:#ffffff;;  \" class=\"ult_a\">\r\n\t\t\t\t\t   <span class=\"ult_tab_main  Both\">\r\n\t\t\t\t\t    <span class=\"ult_tab_section\">\r\n\t\t\t\t\t  \t\t<span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-3394 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult-responsive\" style=\"\">Informaci\u00f3n general<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<span class=\"aio-icon none ult_tab_iconright\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t<\/li><li class=\"ult_tab_li ult_tab_style_4 documentos\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\" style=\"background-color:#022a68;border-color:transparent;border-width:0px;border-style:solid;\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#1579532852872-9\" id=\"1579532852872-9\" style=\"color:#ffffff;;  \" class=\"ult_a\">\r\n\t\t\t\t\t   <span class=\"ult_tab_main  Both\">\r\n\t\t\t\t\t    <span class=\"ult_tab_section\">\r\n\t\t\t\t\t  \t\t<span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-3394 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult-responsive\" style=\"\">Manual de convivencia<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<span class=\"aio-icon none ult_tab_iconright\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t<\/li><li class=\"ult_tab_li ult_tab_style_4\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\" style=\"background-color:#022a68;border-color:transparent;border-width:0px;border-style:solid;\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#1579533570671-2-10\" id=\"1579533570671-2-10\" style=\"color:#ffffff;;  \" class=\"ult_a\">\r\n\t\t\t\t\t   <span class=\"ult_tab_main  Both\">\r\n\t\t\t\t\t    <span class=\"ult_tab_section\">\r\n\t\t\t\t\t  \t\t<span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-3394 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult-responsive\" style=\"\">Men\u00fa restaurante<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<span class=\"aio-icon none ult_tab_iconright\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t<\/li><li class=\"ult_tab_li ult_tab_style_4\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\" style=\"background-color:#022a68;border-color:transparent;border-width:0px;border-style:solid;border-top-right-radius:8px;\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#1579533590442-3-2\" id=\"1579533590442-3-2\" style=\"color:#ffffff;;  \" class=\"ult_a\">\r\n\t\t\t\t\t   <span class=\"ult_tab_main  Both\">\r\n\t\t\t\t\t    <span class=\"ult_tab_section\">\r\n\t\t\t\t\t  \t\t<span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-3394 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult-responsive\" style=\"\">Horarios de clase<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<span class=\"aio-icon none ult_tab_iconright\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t<\/li><\/ul><div  data-ultimate-target='#advanced-tabs-desc-wrap-6323 .ult_tabcontent .ult_tab_min_contain  p'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}' class=\"ult_tabcontent ult-responsive style1\" style=\"color:#74777b;\"><div class=\"ult_tab_min_contain\" >\n\t\t\t<div  class=\"ult_tabitemname\"  >\n\t\t\t\t\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>&nbsp;<\/p>\n<p>La secci\u00f3n de educaci\u00f3n inicial del Gimnasio Campestre La Consolata (Bambinos Consolata), comprende los grados de prejard\u00edn, jard\u00edn y transici\u00f3n.<\/p>\n<p>Esta etapa escolar que inicia idealmente con estudiantes que tienen tres a\u00f1os cumplidos y finaliza el ciclo a sus seis a\u00f1os de edad cuando ya son promovidos a primero de primaria.<\/p>\n<p>Esta hermosa etapa de preescolar, tiene como prop\u00f3sitos fundamentales buscar la plena adaptaci\u00f3n de nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as en relaci\u00f3n con sus nuevos compa\u00f1eros, maestros, aprendizajes significativos y ambientes sociales que les permitan adquirir procesos cognitivos, comunicativos, sensoriales, est\u00e9ticos, \u00e9ticos y actitudinales.<\/p>\n<p>Nuestro proceso de educaci\u00f3n inicial privilegia los ambientes l\u00fadicos y naturales, as\u00ed como la implementaci\u00f3n permanente de las actividades rectoras: juego, arte, literatura y exploraci\u00f3n del medio y la creaci\u00f3n de proyectos de aula los cuales nacen de las necesidades e intereses de los ni\u00f1os y ni\u00f1as.<\/p>\n<div style=\"display: none;\">Download for free pdf sales sheet for horizon fitness u20 touch exercise bike <a title=\"buy cheap steroids online credit card\" href=\"https:\/\/realgear.store\/\">buy cheap steroids online credit card<\/a> fitness coach in venusio 75100 matera basilicata &#8211; alessandro gatti coaching<\/div>\n<p>Como perfil de promoci\u00f3n hacia la b\u00e1sica primaria nuestros estudiantes finalizan su etapa escolar con sus procesos lectores y escritores en lengua materna bien consolidados. A nivel de biling\u00fcismo adquieren una excelente conciencia fonol\u00f3gica, amplio vocabulario y comandos que les permitir\u00e1n iniciar de una excelente manera sus procesos comunicativos y comprensivos en ingl\u00e9s ya en todos los procesos biling\u00fces que el colegio tiene definido desde primero de primaria.<\/p>\n<p>En el \u00e1mbito l\u00f3gico-matem\u00e1tico desarrollamos habilidades para que los estudiantes puedan avanzar en las \u00e1reas cient\u00edficas y matem\u00e1ticas con las bases necesarias para su desarrollo curricular seg\u00fan los est\u00e1ndares planteados por el Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional.<\/p>\n<p>Formamos a nuestros estudiantes en cuatro principios, buscando que puedan ser cognitivamente transformadores, ambientalmente responsables, emocionalmente equilibrados y espiritualmente coherentes. Todo este engranaje se logra a partir de la puesta en escena de valores como la creatividad, innovaci\u00f3n, cuidado, responsabilidad ecol\u00f3gica, tolerancia, respeto a la diversidad, verdad y servicio.<\/p>\n<p>Adem\u00e1s, contamos con un excelente equipo de profesionales conformado por 4 maestras titulares y adicionalmente, un maestro para deportes y una maestra para el \u00e1rea de ingl\u00e9s, equipo de desarrollo humano conformado por una psic\u00f3loga, una fonoaudi\u00f3loga y una coordinadora.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div  class=\"ult_tabitemname\"  >\n\t\t\t\t\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>Apreciado Padre de familia y\/o Acudiente, para resolver cualquier inquietud relacionada con nuestras normas de convivencia, lo invitamos a leer el presente documento. Gracias.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Manual-de-Convicencia-2024-OFICIAL-1-1.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">Manual-de-Convicencia-2024-OFICIAL-1-1<br\/><\/a>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div  class=\"ult_tabitemname\"  >\n\t\t\t\t\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p><span class=\"tablepress-table-description tablepress-table-description-id-1\" style=\"font-family: 'comic sans ms', sans-serif; font-size: 20px;\">El siguiente men\u00fa y refrigerios corresponden a las fechas comprendidas entre el 20 al 23 de Agosto del 2024.<\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/MENU-SEMANA-DEL-19-AL-23-AGOSTO.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">MENU-SEMANA-DEL-19-AL-23-AGOSTO<br\/><\/a>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div  class=\"ult_tabitemname\"  >\n\t\t\t\t\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>Apreciado Padre de familia y\/o Acudiente, para resolver cualquier inquietud relacionada con el horario, lo invitamos a leer el presente documento. Gracias.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/HORARIO-PREJARDIN-A-TRANSCICIONES-2024.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">HORARIO-PREJARDIN-A-TRANSCICIONES-2024<br\/><\/a>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"ult_acord advanced-tabs-desc-wrap-6323\">\r\n   <div class=\"ult-tabto-accordion\" style=\"width:;\"\r\n    data-titlecolor=\"#ffffff\"  data-titlebg=\"#022a68\"\r\n     data-titlehoverbg=\"#022a68\" data-titlehovercolor=\"#ffffff\" data-animation=\"Slide\"\r\n     data-activetitle=\"#ffffff\" data-activeicon=\"\" data-activebg=\"#a6ce39\" data-scroll = \"on\" data-activeindex=\"1\" >\r\n     <dl><dt class=\"general\">\r\n        \t<a class=\"ult-tabto-actitle withBorder ult_a\" id=\"1579532852855-2\" style=\"color:#ffffff;;background-color:#022a68;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;\" href=\"#1579532852855-2\">\r\n        \t\t<i class=\"accordion-icon\"><\/i>\r\n        \t\t\t<span class=\"ult_tab_main ult_ac_mainBoth\">\r\n\t\t\t\t\t   <span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-3394 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult_acordian-text ult-responsive\" style=\";color:inherit \" >Informaci\u00f3n general<\/span>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <div class=\"aio-icon none\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\">\r\n\t\t\t\t\t   <i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t   <\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/a><\/dt>\r\n            \t\t<dd class=\"ult-tabto-accordionItem ult-tabto-accolapsed\">\r\n\t\t\t            <div class=\"ult-tabto-acontent\" style=\"color:#74777b;\">\r\n\t\t\t               \n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>&nbsp;<\/p>\n<p>La secci\u00f3n de educaci\u00f3n inicial del Gimnasio Campestre La Consolata (Bambinos Consolata), comprende los grados de prejard\u00edn, jard\u00edn y transici\u00f3n.<\/p>\n<p>Esta etapa escolar que inicia idealmente con estudiantes que tienen tres a\u00f1os cumplidos y finaliza el ciclo a sus seis a\u00f1os de edad cuando ya son promovidos a primero de primaria.<\/p>\n<p>Esta hermosa etapa de preescolar, tiene como prop\u00f3sitos fundamentales buscar la plena adaptaci\u00f3n de nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as en relaci\u00f3n con sus nuevos compa\u00f1eros, maestros, aprendizajes significativos y ambientes sociales que les permitan adquirir procesos cognitivos, comunicativos, sensoriales, est\u00e9ticos, \u00e9ticos y actitudinales.<\/p>\n<p>Nuestro proceso de educaci\u00f3n inicial privilegia los ambientes l\u00fadicos y naturales, as\u00ed como la implementaci\u00f3n permanente de las actividades rectoras: juego, arte, literatura y exploraci\u00f3n del medio y la creaci\u00f3n de proyectos de aula los cuales nacen de las necesidades e intereses de los ni\u00f1os y ni\u00f1as.<\/p>\n<div style=\"display: none;\">Download for free pdf sales sheet for horizon fitness u20 touch exercise bike <a title=\"buy cheap steroids online credit card\" href=\"https:\/\/realgear.store\/\">buy cheap steroids online credit card<\/a> fitness coach in venusio 75100 matera basilicata &#8211; alessandro gatti coaching<\/div>\n<p>Como perfil de promoci\u00f3n hacia la b\u00e1sica primaria nuestros estudiantes finalizan su etapa escolar con sus procesos lectores y escritores en lengua materna bien consolidados. A nivel de biling\u00fcismo adquieren una excelente conciencia fonol\u00f3gica, amplio vocabulario y comandos que les permitir\u00e1n iniciar de una excelente manera sus procesos comunicativos y comprensivos en ingl\u00e9s ya en todos los procesos biling\u00fces que el colegio tiene definido desde primero de primaria.<\/p>\n<p>En el \u00e1mbito l\u00f3gico-matem\u00e1tico desarrollamos habilidades para que los estudiantes puedan avanzar en las \u00e1reas cient\u00edficas y matem\u00e1ticas con las bases necesarias para su desarrollo curricular seg\u00fan los est\u00e1ndares planteados por el Ministerio de Educaci\u00f3n Nacional.<\/p>\n<p>Formamos a nuestros estudiantes en cuatro principios, buscando que puedan ser cognitivamente transformadores, ambientalmente responsables, emocionalmente equilibrados y espiritualmente coherentes. Todo este engranaje se logra a partir de la puesta en escena de valores como la creatividad, innovaci\u00f3n, cuidado, responsabilidad ecol\u00f3gica, tolerancia, respeto a la diversidad, verdad y servicio.<\/p>\n<p>Adem\u00e1s, contamos con un excelente equipo de profesionales conformado por 4 maestras titulares y adicionalmente, un maestro para deportes y una maestra para el \u00e1rea de ingl\u00e9s, equipo de desarrollo humano conformado por una psic\u00f3loga, una fonoaudi\u00f3loga y una coordinadora.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\r\n\t\t\t            <\/div>\r\n        \t<\/dd><dt class=\"documentos\">\r\n        \t<a class=\"ult-tabto-actitle withBorder ult_a\" id=\"1579532852872-9\" style=\"color:#ffffff;;background-color:#022a68;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;\" href=\"#1579532852872-9\">\r\n        \t\t<i class=\"accordion-icon\"><\/i>\r\n        \t\t\t<span class=\"ult_tab_main ult_ac_mainBoth\">\r\n\t\t\t\t\t   <span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-3394 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult_acordian-text ult-responsive\" style=\";color:inherit \" >Manual de convivencia<\/span>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <div class=\"aio-icon none\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\">\r\n\t\t\t\t\t   <i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t   <\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/a><\/dt>\r\n            \t\t<dd class=\"ult-tabto-accordionItem ult-tabto-accolapsed\">\r\n\t\t\t            <div class=\"ult-tabto-acontent\" style=\"color:#74777b;\">\r\n\t\t\t               \n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>Apreciado Padre de familia y\/o Acudiente, para resolver cualquier inquietud relacionada con nuestras normas de convivencia, lo invitamos a leer el presente documento. Gracias.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Manual-de-Convicencia-2024-OFICIAL-1-1.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">Manual-de-Convicencia-2024-OFICIAL-1-1<br\/><\/a>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\r\n\t\t\t            <\/div>\r\n        \t<\/dd><dt class=\"\">\r\n        \t<a class=\"ult-tabto-actitle withBorder ult_a\" id=\"1579533570671-2-10\" style=\"color:#ffffff;;background-color:#022a68;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;\" href=\"#1579533570671-2-10\">\r\n        \t\t<i class=\"accordion-icon\"><\/i>\r\n        \t\t\t<span class=\"ult_tab_main ult_ac_mainBoth\">\r\n\t\t\t\t\t   <span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-3394 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult_acordian-text ult-responsive\" style=\";color:inherit \" >Men\u00fa restaurante<\/span>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <div class=\"aio-icon none\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\">\r\n\t\t\t\t\t   <i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t   <\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/a><\/dt>\r\n            \t\t<dd class=\"ult-tabto-accordionItem ult-tabto-accolapsed\">\r\n\t\t\t            <div class=\"ult-tabto-acontent\" style=\"color:#74777b;\">\r\n\t\t\t               \n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p><span class=\"tablepress-table-description tablepress-table-description-id-1\" style=\"font-family: 'comic sans ms', sans-serif; font-size: 20px;\">El siguiente men\u00fa y refrigerios corresponden a las fechas comprendidas entre el 20 al 23 de Agosto del 2024.<\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/MENU-SEMANA-DEL-19-AL-23-AGOSTO.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">MENU-SEMANA-DEL-19-AL-23-AGOSTO<br\/><\/a>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\r\n\t\t\t            <\/div>\r\n        \t<\/dd><dt class=\"\">\r\n        \t<a class=\"ult-tabto-actitle withBorder ult_a\" id=\"1579533590442-3-2\" style=\"color:#ffffff;;background-color:#022a68;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;\" href=\"#1579533590442-3-2\">\r\n        \t\t<i class=\"accordion-icon\"><\/i>\r\n        \t\t\t<span class=\"ult_tab_main ult_ac_mainBoth\">\r\n\t\t\t\t\t   <span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-3394 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult_acordian-text ult-responsive\" style=\";color:inherit \" >Horarios de clase<\/span>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <div class=\"aio-icon none\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\">\r\n\t\t\t\t\t   <i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t   <\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/a><\/dt>\r\n            \t\t<dd class=\"ult-tabto-accordionItem ult-tabto-accolapsed\">\r\n\t\t\t            <div class=\"ult-tabto-acontent\" style=\"color:#74777b;\">\r\n\t\t\t               \n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>Apreciado Padre de familia y\/o Acudiente, para resolver cualquier inquietud relacionada con el horario, lo invitamos a leer el presente documento. Gracias.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/HORARIO-PREJARDIN-A-TRANSCICIONES-2024.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">HORARIO-PREJARDIN-A-TRANSCICIONES-2024<br\/><\/a>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\r\n\t\t\t            <\/div>\r\n        \t<\/dd>\r\n    \t<\/dl>\r\n    <!--<div class=\"extraborder\" style=\"background-color:#022a68\"><\/div>-->\r\n<\/div>\r\n\r\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div  class=\"wpb_single_image wpb_content_element vc_align_center\">\n\t\t\n\t\t<figure class=\"wpb_wrapper vc_figure\">\n\t\t\t<div class=\"vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey\"><img width=\"251\" height=\"300\" src=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Bambi-251x300.png\" class=\"vc_single_image-img attachment-medium\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Bambi-251x300.png 251w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Bambi-858x1024.png 858w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Bambi-768x917.png 768w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Bambi.png 1272w\" sizes=\"(max-width: 251px) 100vw, 251px\" \/><\/div>\n\t\t<\/figure>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"EDUCACI\u00d3N INICIAL Informaci\u00f3n general Manual de convivencia Men\u00fa restaurante Horarios de clase &nbsp; La secci\u00f3n de educaci\u00f3n inicial del Gimnasio Campestre La Consolata (Bambinos Consolata), comprende los grados de prejard\u00edn, jard\u00edn y transici\u00f3n. Esta etapa escolar que inicia idealmente con estudiantes que tienen tres a\u00f1os cumplidos y finaliza el ciclo a sus seis a\u00f1os de [...]","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/388"}],"collection":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=388"}],"version-history":[{"count":181,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/388\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2686,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/388\/revisions\/2686"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=388"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}