{"id":390,"date":"2020-01-20T10:06:50","date_gmt":"2020-01-20T15:06:50","guid":{"rendered":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/?page_id=390"},"modified":"2024-08-16T14:06:18","modified_gmt":"2024-08-16T19:06:18","slug":"primaria","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/primaria\/","title":{"rendered":"Primary"},"content":{"rendered":"<div data-vc-full-width=\"true\" data-vc-full-width-init=\"false\" data-vc-stretch-content=\"true\" class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_row-no-padding\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\"><strong>ELEMENTARY SCHOOL<\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row-full-width vc_clearfix\"><\/div><!-- Row Backgrounds --><div class=\"upb_grad\" data-grad=\"background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%, #E3E3E3), color-stop(0%, #022B68), color-stop(100%, #A6CE39));background: -moz-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: -webkit-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: -o-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: -ms-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);\" data-bg-override=\"0\" data-upb-overlay-color=\"\" data-upb-bg-animation=\"\" data-fadeout=\"\" data-fadeout-percentage=\"30\" data-parallax-content=\"\" data-parallax-content-sense=\"30\" data-row-effect-mobile-disable=\"true\" data-img-parallax-mobile-disable=\"true\" data-rtl=\"false\"  data-custom-vc-row=\"\"  data-vc=\"6.7.0\"  data-is_old_vc=\"\"  data-theme-support=\"\"   data-overlay=\"false\" data-overlay-color=\"\" data-overlay-pattern=\"\" data-overlay-pattern-opacity=\"\" data-overlay-pattern-size=\"\"    ><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner vc_custom_1579533492123\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div id=\"advanced-tabs-desc-wrap-4107\" class=\"ult_tabs\" style=\" \" data-tabsstyle=\"style1\"\r\n data-titlebg=\"#022a68\" data-titlecolor=\"#ffffff\" data-fullheight=\"off\"\r\n data-titlehoverbg=\"#022a68\" data-titlehovercolor=\"#ffffff\"\r\n data-rotatetabs=\"0\" data-responsivemode=\"Both\" data-animation=\"Slide\"\r\ndata-activetitle=\"#ffffff\" data-activeicon=\"\" data-activebg=\"#a6ce39\"  data-respmode=\"Tabs\" data-respwidth=\"400\" data-scroll = \"on\" data-activeindex=\"1\"><ul id=\"advanced-tabs-wrap-4299\" class=\"ult_tabmenu style1 Style_4\" style=\"color:transparent;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-width:0px;\"><li class=\"ult_tab_li ult_tab_style_4\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\" style=\"background-color:#022a68;border-color:transparent;border-width:0px;border-style:solid;border-top-left-radius:8px;\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#1579532852855-27507-123a\" id=\"1579532852855-27507-123a\" style=\"color:#ffffff;;  \" class=\"ult_a\">\r\n\t\t\t\t\t   <span class=\"ult_tab_main  Both\">\r\n\t\t\t\t\t    <span class=\"ult_tab_section\">\r\n\t\t\t\t\t  \t\t<span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-4299 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult-responsive\" style=\"\">Informaci\u00f3n general<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<span class=\"aio-icon none ult_tab_iconright\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t<\/li><li class=\"ult_tab_li ult_tab_style_4\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\" style=\"background-color:#022a68;border-color:transparent;border-width:0px;border-style:solid;\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#1645128729768-3-10\" id=\"1645128729768-3-10\" style=\"color:#ffffff;;  \" class=\"ult_a\">\r\n\t\t\t\t\t   <span class=\"ult_tab_main  Both\">\r\n\t\t\t\t\t    <span class=\"ult_tab_section\">\r\n\t\t\t\t\t  \t\t<span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-4299 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult-responsive\" style=\"\">Manual de convivencia<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<span class=\"aio-icon none ult_tab_iconright\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t<\/li><li class=\"ult_tab_li ult_tab_style_4\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\" style=\"background-color:#022a68;border-color:transparent;border-width:0px;border-style:solid;\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#1579533570671-2-107507-123a\" id=\"1579533570671-2-107507-123a\" style=\"color:#ffffff;;  \" class=\"ult_a\">\r\n\t\t\t\t\t   <span class=\"ult_tab_main  Both\">\r\n\t\t\t\t\t    <span class=\"ult_tab_section\">\r\n\t\t\t\t\t  \t\t<span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-4299 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult-responsive\" style=\"\">Men\u00fa restaurante<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<span class=\"aio-icon none ult_tab_iconright\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t<\/li><li class=\"ult_tab_li ult_tab_style_4\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\" style=\"background-color:#022a68;border-color:transparent;border-width:0px;border-style:solid;border-top-right-radius:8px;\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#1579533590442-3-27507-123a\" id=\"1579533590442-3-27507-123a\" style=\"color:#ffffff;;  \" class=\"ult_a\">\r\n\t\t\t\t\t   <span class=\"ult_tab_main  Both\">\r\n\t\t\t\t\t    <span class=\"ult_tab_section\">\r\n\t\t\t\t\t  \t\t<span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-4299 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult-responsive\" style=\"\">Horarios de clase<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<span class=\"aio-icon none ult_tab_iconright\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t<\/li><\/ul><div  data-ultimate-target='#advanced-tabs-desc-wrap-4107 .ult_tabcontent .ult_tab_min_contain  p'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}' class=\"ult_tabcontent ult-responsive style1\" style=\"color:#74777b;\"><div class=\"ult_tab_min_contain\" >\n\t\t\t<div  class=\"ult_tabitemname\"  >\n\t\t\t\t\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Nuestra secci\u00f3n de b\u00e1sica primaria comprende los grados segundo, tercero, cuarto y quinto de primaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A partir de segundo de primaria, todo el plan de estudios se divide en dos grandes bloques de asignaturas: asignaturas de las \u00e1reas b\u00e1sicas, que son las \u00e1reas que conducen hacia una excelente preparaci\u00f3n para las pruebas saber, todas orientadas por licenciados especializados en cada \u00e1rea y, las asignaturas que comprenden el plan de estudios biling\u00fce del colegio, tambi\u00e9n orientadas por licenciados en lenguas modernas, mucho de ellos con experiencias pedag\u00f3gicas y ling\u00fc\u00edsticas en Universidades de los Estados Unidos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los docentes que orientan las asignaturas de \u00e1reas b\u00e1sicas son liderados por una Coordinadora Acad\u00e9mica de dedicaci\u00f3n exclusiva para estas \u00e1reas y los docentes que orientan todo el plan de estudios biling\u00fce tambi\u00e9n disponen de una Coordinadora de Biling\u00fcismo exclusiva para este proceso.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nuestra b\u00e1sica primaria cuenta con una estructura f\u00edsica ideal, con espacios bien definidos y especializados seg\u00fan las necesidades curriculares. Buscamos un aprendizaje significativo y basado en procesos cognitivos que pretenden, a trav\u00e9s de nuestras unidades did\u00e1cticas: UAFI (Unidad Acad\u00e9mica de Formaci\u00f3n Integral, que reemplazan las tradicionales clases) empoderar a nuestros estudiantes con sus responsabilidades acad\u00e9micas bajo tres procesos: el co estructurante bajo un liderazgo del docente como socializador del conocimiento, el auto estructurante, en donde el estudiante es protagonista de su proceso de conocimiento con el apoyo del docente y el inter estructurante, en donde el estudiante, apoyado por el grupo o sus pares, refuerza su proceso de conocimiento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No descuidamos el proceso axiol\u00f3gico que en esta etapa de desarrollo toma la mayor importancia. Por eso trabajamos transversalmente, desde todas las asignaturas, un proceso axiol\u00f3gico bien definido que contempla cuatro principios y 16 valores que acompa\u00f1an el desarrollo acad\u00e9mico durante todo el a\u00f1o.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div  class=\"ult_tabitemname\"  >\n\t\t\t\t\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>Apreciado Padre de familia y\/o Acudiente, para resolver cualquier inquietud relacionada con nuestras normas de convivencia, lo invitamos a leer el presente documento. Gracias.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Manual-de-Convicencia-2024-OFICIAL-1-1.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">Manual-de-Convicencia-2024-OFICIAL-1-1<br\/><\/a>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div  class=\"ult_tabitemname\"  >\n\t\t\t\t\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p><span class=\"tablepress-table-description tablepress-table-description-id-1\" style=\"font-family: 'comic sans ms', sans-serif; font-size: 20px;\">El siguiente men\u00fa corresponde a las fechas comprendidas entre el 20 y 23 de Agosto del 2024.<\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/MENU-SEMANA-DEL-19-AL-23-AGOSTO.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">MENU-SEMANA-DEL-19-AL-23-AGOSTO<br\/><\/a>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div  class=\"ult_tabitemname\"  >\n\t\t\t\t\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Apreciado Padre de familia y\/o Acudiente, para resolver cualquier inquietud relacionada con el horario, lo invitamos a leer el presente documento. Gracias.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/HORARIO-1-a-5-2024.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">HORARIO-1-a-5-2024<br\/><\/a>\n\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"ult_acord advanced-tabs-desc-wrap-4107\">\r\n   <div class=\"ult-tabto-accordion\" style=\"width:;\"\r\n    data-titlecolor=\"#ffffff\"  data-titlebg=\"#022a68\"\r\n     data-titlehoverbg=\"#022a68\" data-titlehovercolor=\"#ffffff\" data-animation=\"Slide\"\r\n     data-activetitle=\"#ffffff\" data-activeicon=\"\" data-activebg=\"#a6ce39\" data-scroll = \"on\" data-activeindex=\"1\" >\r\n     <dl><dt class=\"\">\r\n        \t<a class=\"ult-tabto-actitle withBorder ult_a\" id=\"1579532852855-27507-123a\" style=\"color:#ffffff;;background-color:#022a68;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;\" href=\"#1579532852855-27507-123a\">\r\n        \t\t<i class=\"accordion-icon\"><\/i>\r\n        \t\t\t<span class=\"ult_tab_main ult_ac_mainBoth\">\r\n\t\t\t\t\t   <span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-4299 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult_acordian-text ult-responsive\" style=\";color:inherit \" >Informaci\u00f3n general<\/span>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <div class=\"aio-icon none\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\">\r\n\t\t\t\t\t   <i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t   <\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/a><\/dt>\r\n            \t\t<dd class=\"ult-tabto-accordionItem ult-tabto-accolapsed\">\r\n\t\t\t            <div class=\"ult-tabto-acontent\" style=\"color:#74777b;\">\r\n\t\t\t               \n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Nuestra secci\u00f3n de b\u00e1sica primaria comprende los grados segundo, tercero, cuarto y quinto de primaria.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">A partir de segundo de primaria, todo el plan de estudios se divide en dos grandes bloques de asignaturas: asignaturas de las \u00e1reas b\u00e1sicas, que son las \u00e1reas que conducen hacia una excelente preparaci\u00f3n para las pruebas saber, todas orientadas por licenciados especializados en cada \u00e1rea y, las asignaturas que comprenden el plan de estudios biling\u00fce del colegio, tambi\u00e9n orientadas por licenciados en lenguas modernas, mucho de ellos con experiencias pedag\u00f3gicas y ling\u00fc\u00edsticas en Universidades de los Estados Unidos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Los docentes que orientan las asignaturas de \u00e1reas b\u00e1sicas son liderados por una Coordinadora Acad\u00e9mica de dedicaci\u00f3n exclusiva para estas \u00e1reas y los docentes que orientan todo el plan de estudios biling\u00fce tambi\u00e9n disponen de una Coordinadora de Biling\u00fcismo exclusiva para este proceso.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nuestra b\u00e1sica primaria cuenta con una estructura f\u00edsica ideal, con espacios bien definidos y especializados seg\u00fan las necesidades curriculares. Buscamos un aprendizaje significativo y basado en procesos cognitivos que pretenden, a trav\u00e9s de nuestras unidades did\u00e1cticas: UAFI (Unidad Acad\u00e9mica de Formaci\u00f3n Integral, que reemplazan las tradicionales clases) empoderar a nuestros estudiantes con sus responsabilidades acad\u00e9micas bajo tres procesos: el co estructurante bajo un liderazgo del docente como socializador del conocimiento, el auto estructurante, en donde el estudiante es protagonista de su proceso de conocimiento con el apoyo del docente y el inter estructurante, en donde el estudiante, apoyado por el grupo o sus pares, refuerza su proceso de conocimiento.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No descuidamos el proceso axiol\u00f3gico que en esta etapa de desarrollo toma la mayor importancia. Por eso trabajamos transversalmente, desde todas las asignaturas, un proceso axiol\u00f3gico bien definido que contempla cuatro principios y 16 valores que acompa\u00f1an el desarrollo acad\u00e9mico durante todo el a\u00f1o.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\r\n\t\t\t            <\/div>\r\n        \t<\/dd><dt class=\"\">\r\n        \t<a class=\"ult-tabto-actitle withBorder ult_a\" id=\"1645128729768-3-10\" style=\"color:#ffffff;;background-color:#022a68;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;\" href=\"#1645128729768-3-10\">\r\n        \t\t<i class=\"accordion-icon\"><\/i>\r\n        \t\t\t<span class=\"ult_tab_main ult_ac_mainBoth\">\r\n\t\t\t\t\t   <span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-4299 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult_acordian-text ult-responsive\" style=\";color:inherit \" >Manual de convivencia<\/span>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <div class=\"aio-icon none\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\">\r\n\t\t\t\t\t   <i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t   <\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/a><\/dt>\r\n            \t\t<dd class=\"ult-tabto-accordionItem ult-tabto-accolapsed\">\r\n\t\t\t            <div class=\"ult-tabto-acontent\" style=\"color:#74777b;\">\r\n\t\t\t               \n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>Apreciado Padre de familia y\/o Acudiente, para resolver cualquier inquietud relacionada con nuestras normas de convivencia, lo invitamos a leer el presente documento. Gracias.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Manual-de-Convicencia-2024-OFICIAL-1-1.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">Manual-de-Convicencia-2024-OFICIAL-1-1<br\/><\/a>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\r\n\t\t\t            <\/div>\r\n        \t<\/dd><dt class=\"\">\r\n        \t<a class=\"ult-tabto-actitle withBorder ult_a\" id=\"1579533570671-2-107507-123a\" style=\"color:#ffffff;;background-color:#022a68;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;\" href=\"#1579533570671-2-107507-123a\">\r\n        \t\t<i class=\"accordion-icon\"><\/i>\r\n        \t\t\t<span class=\"ult_tab_main ult_ac_mainBoth\">\r\n\t\t\t\t\t   <span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-4299 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult_acordian-text ult-responsive\" style=\";color:inherit \" >Men\u00fa restaurante<\/span>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <div class=\"aio-icon none\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\">\r\n\t\t\t\t\t   <i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t   <\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/a><\/dt>\r\n            \t\t<dd class=\"ult-tabto-accordionItem ult-tabto-accolapsed\">\r\n\t\t\t            <div class=\"ult-tabto-acontent\" style=\"color:#74777b;\">\r\n\t\t\t               \n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p><span class=\"tablepress-table-description tablepress-table-description-id-1\" style=\"font-family: 'comic sans ms', sans-serif; font-size: 20px;\">El siguiente men\u00fa corresponde a las fechas comprendidas entre el 20 y 23 de Agosto del 2024.<\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/MENU-SEMANA-DEL-19-AL-23-AGOSTO.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">MENU-SEMANA-DEL-19-AL-23-AGOSTO<br\/><\/a>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\r\n\t\t\t            <\/div>\r\n        \t<\/dd><dt class=\"\">\r\n        \t<a class=\"ult-tabto-actitle withBorder ult_a\" id=\"1579533590442-3-27507-123a\" style=\"color:#ffffff;;background-color:#022a68;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;\" href=\"#1579533590442-3-27507-123a\">\r\n        \t\t<i class=\"accordion-icon\"><\/i>\r\n        \t\t\t<span class=\"ult_tab_main ult_ac_mainBoth\">\r\n\t\t\t\t\t   <span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-4299 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult_acordian-text ult-responsive\" style=\";color:inherit \" >Horarios de clase<\/span>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <div class=\"aio-icon none\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\">\r\n\t\t\t\t\t   <i class=\"ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t   <\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/a><\/dt>\r\n            \t\t<dd class=\"ult-tabto-accordionItem ult-tabto-accolapsed\">\r\n\t\t\t            <div class=\"ult-tabto-acontent\" style=\"color:#74777b;\">\r\n\t\t\t               \n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Apreciado Padre de familia y\/o Acudiente, para resolver cualquier inquietud relacionada con el horario, lo invitamos a leer el presente documento. Gracias.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/HORARIO-1-a-5-2024.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">HORARIO-1-a-5-2024<br\/><\/a>\n\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\r\n\t\t\t            <\/div>\r\n        \t<\/dd>\r\n    \t<\/dl>\r\n    <!--<div class=\"extraborder\" style=\"background-color:#022a68\"><\/div>-->\r\n<\/div>\r\n\r\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\"><\/div><\/div><\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"PRIMARIA Informaci\u00f3n general Manual de convivencia Men\u00fa restaurante Horarios de clase Nuestra secci\u00f3n de b\u00e1sica primaria comprende los grados segundo, tercero, cuarto y quinto de primaria. A partir de segundo de primaria, todo el plan de estudios se divide en dos grandes bloques de asignaturas: asignaturas de las \u00e1reas b\u00e1sicas, que son las \u00e1reas que [...]","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/390"}],"collection":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=390"}],"version-history":[{"count":153,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/390\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2687,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/390\/revisions\/2687"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=390"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}