{"id":392,"date":"2020-01-20T10:06:58","date_gmt":"2020-01-20T15:06:58","guid":{"rendered":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/?page_id=392"},"modified":"2024-08-16T14:06:28","modified_gmt":"2024-08-16T19:06:28","slug":"bachillerato","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/bachillerato\/","title":{"rendered":"Bachillerato"},"content":{"rendered":"<div data-vc-full-width=\"true\" data-vc-full-width-init=\"false\" data-vc-stretch-content=\"true\" class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_row-no-padding\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #ffffff;\"><strong>BACHILLERATO<\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row-full-width vc_clearfix\"><\/div><!-- Row Backgrounds --><div class=\"upb_grad\" data-grad=\"background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, color-stop(0%, #E3E3E3), color-stop(0%, #022B68), color-stop(100%, #A6CE39));background: -moz-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: -webkit-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: -o-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: -ms-linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);background: linear-gradient(left,#E3E3E3 0%,#022B68 0%,#A6CE39 100%);\" data-bg-override=\"0\" data-upb-overlay-color=\"\" data-upb-bg-animation=\"\" data-fadeout=\"\" data-fadeout-percentage=\"30\" data-parallax-content=\"\" data-parallax-content-sense=\"30\" data-row-effect-mobile-disable=\"true\" data-img-parallax-mobile-disable=\"true\" data-rtl=\"false\"  data-custom-vc-row=\"\"  data-vc=\"6.7.0\"  data-is_old_vc=\"\"  data-theme-support=\"\"   data-overlay=\"false\" data-overlay-color=\"\" data-overlay-pattern=\"\" data-overlay-pattern-opacity=\"\" data-overlay-pattern-size=\"\"    ><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner vc_custom_1579533492123\"><div class=\"wpb_wrapper\"><div id=\"advanced-tabs-desc-wrap-9784\" class=\"ult_tabs \" style=\" \" data-tabsstyle=\"style1\"\r\n data-titlebg=\"#022a68\" data-titlecolor=\"#ffffff\" data-fullheight=\"off\"\r\n data-titlehoverbg=\"#022a68\" data-titlehovercolor=\"#ffffff\"\r\n data-rotatetabs=\"0\" data-responsivemode=\"Both\" data-animation=\"Slide\"\r\ndata-activetitle=\"#ffffff\" data-activeicon=\"\" data-activebg=\"#a6ce39\"  data-respmode=\"Tabs\" data-respwidth=\"400\" data-scroll = \"on\" data-activeindex=\"1\"><ul id=advanced-tabs-wrap-9336 class=\"ult_tabmenu style1 Style_4\" style=\"color:transparent;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-width:0px;\"><li class=\"ult_tab_li ult_tab_style_4  \" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\" style=\"background-color:#022a68;border-color:transparent;border-width:0px;border-style:solid;border-top-left-radius:8px;\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#1579532852855-2018d-da85\" id=\"1579532852855-2018d-da85\" style=\"color:#ffffff;;  \" class=\"ult_a \">\r\n\t\t\t\t\t   <span class=\"ult_tab_main  Both \">\r\n\t\t\t\t\t    <span class=\"ult_tab_section\">\r\n\t\t\t\t\t  \t\t<span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-9336 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult-responsive\" style=\"\">Informaci\u00f3n general<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<span class=\"aio-icon none ult_tab_iconright\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<i class=\"   ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t<\/li><li class=\"ult_tab_li ult_tab_style_4  \" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\" style=\"background-color:#022a68;border-color:transparent;border-width:0px;border-style:solid;\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#1645129161710-3-0\" id=\"1645129161710-3-0\" style=\"color:#ffffff;;  \" class=\"ult_a \">\r\n\t\t\t\t\t   <span class=\"ult_tab_main  Both \">\r\n\t\t\t\t\t    <span class=\"ult_tab_section\">\r\n\t\t\t\t\t  \t\t<span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-9336 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult-responsive\" style=\"\">Manual de convivencia<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<span class=\"aio-icon none ult_tab_iconright\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<i class=\"   ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t<\/li><li class=\"ult_tab_li ult_tab_style_4  \" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\" style=\"background-color:#022a68;border-color:transparent;border-width:0px;border-style:solid;\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#1579533570671-2-10018d-da85\" id=\"1579533570671-2-10018d-da85\" style=\"color:#ffffff;;  \" class=\"ult_a \">\r\n\t\t\t\t\t   <span class=\"ult_tab_main  Both \">\r\n\t\t\t\t\t    <span class=\"ult_tab_section\">\r\n\t\t\t\t\t  \t\t<span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-9336 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult-responsive\" style=\"\">Men\u00fa restaurante<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<span class=\"aio-icon none ult_tab_iconright\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<i class=\"   ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t<\/li><li class=\"ult_tab_li ult_tab_style_4  \" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\" style=\"background-color:#022a68;border-color:transparent;border-width:0px;border-style:solid;border-top-right-radius:8px;\">\r\n\t\t\t\t\t<a href=\"#1579533590442-3-2018d-da85\" id=\"1579533590442-3-2018d-da85\" style=\"color:#ffffff;;  \" class=\"ult_a \">\r\n\t\t\t\t\t   <span class=\"ult_tab_main  Both \">\r\n\t\t\t\t\t    <span class=\"ult_tab_section\">\r\n\t\t\t\t\t  \t\t<span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-9336 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult-responsive\" style=\"\">Horarios de clase<\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<span class=\"aio-icon none ult_tab_iconright\" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t   \t<i class=\"   ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\t\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <\/span>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<\/a>\r\n\t\t\t\t\t<\/li><\/ul><div  data-ultimate-target='#advanced-tabs-desc-wrap-9784 .ult_tabcontent .ult_tab_min_contain  p'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"\",\"line-height\":\"\"}' class=\"ult_tabcontent ult-responsive style1\" style=\"color:#74777b;\"><div class=\"ult_tab_min_contain \" >\n\t\t\t<div  class=\"ult_tabitemname\"  >\n\t\t\t\t\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Esta secci\u00f3n se desarrolla entre los grados sextos a und\u00e9cimo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Su plan de estudios se divide en dos secciones, una de sexto a octavo y la otra de noveno a und\u00e9cimo. Con los planes de \u00e1rea y el dise\u00f1o curricular de sexto a octavo se pretenden alcanzar todos los logros para la b\u00e1sica secundaria, mientras que los logros planteados para la media acad\u00e9mica, se desarrollan desde noveno grado. Estos tres grados: noveno, d\u00e9cimo y und\u00e9cimo se perfilan como el proped\u00e9utico a la universidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin renunciar a nuestro \u00e9nfasis axiol\u00f3gico, pues seguimos insistiendo constantemente en el proyecto de vida estructurado sobre la base de nuestros cuatro principios: cognitivo, ambiental, emocional y espiritual, desglosados en los 16 valores que se trabajan desde prejard\u00edn, en esta etapa, se hace much\u00edsimo \u00e9nfasis en las responsabilidades acad\u00e9micas, pues el bachillerato marca una pauta hacia la madurez cognitiva y biling\u00fce.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La meta del colegio a nivel cognitivo es alcanzar los desempe\u00f1os de nivel muy superior en las pruebas saber, tanto las de los grados intermedios, como las aplicadas en Once. Y, a su vez, lograr la promoci\u00f3n de bachilleres biling\u00fces a partir del a\u00f1o 2015 (tercera promoci\u00f3n) en el nivel B2 seg\u00fan la taxonom\u00eda del Marco Com\u00fan Europeo para la ense\u00f1anza de lenguas. De ah\u00ed que la exigencia acad\u00e9mica en el nivel de bachillerato sea una marca que garantizar\u00e1 el posicionamiento de nuestro colegio como uno de los de mayor reconocimiento de la regi\u00f3n y del pa\u00eds.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Igualmente, no descuidaremos las \u00e1reas complementarias e importantes como la tecnolog\u00eda, la cultura, el arte y los deportes que, junto con el proyecto de valores y la exigencia biling\u00fce y acad\u00e9mica, nos dar\u00e1 un ser humano integral y hol\u00edstico como aporte a una sociedad que queremos ayudar a construir para que sea m\u00e1s justa, pac\u00edfica y feliz.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div  class=\"ult_tabitemname\"  >\n\t\t\t\t\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>Apreciado Padre de familia y\/o Acudiente, para resolver cualquier inquietud relacionada con nuestras normas de convivencia, lo invitamos a leer el presente documento. Gracias.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Manual-de-Convicencia-2024-OFICIAL-1-1.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">Manual-de-Convicencia-2024-OFICIAL-1-1<br\/><\/a>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div  class=\"ult_tabitemname\"  >\n\t\t\t\t\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p><span class=\"tablepress-table-description tablepress-table-description-id-1\" style=\"font-family: 'comic sans ms', sans-serif; font-size: 20px;\">El siguiente men\u00fa corresponde a las fechas comprendidas entre el 20 y 23 de Agosto del 2024.<\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/MENU-SEMANA-DEL-19-AL-23-AGOSTO.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">MENU-SEMANA-DEL-19-AL-23-AGOSTO<br\/><\/a>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<div  class=\"ult_tabitemname\"  >\n\t\t\t\t\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Apreciado Padre de familia y\/o Acudiente, para resolver cualquier inquietud relacionada con el horario, lo invitamos a leer el presente documento. Gracias.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/HORARIO-6-A-11-2024.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">HORARIO-6-A-11-2024<br\/><\/a>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t\t\t<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"ult_acord advanced-tabs-desc-wrap-9784\">\r\n   <div class=\"ult-tabto-accordion \" style=\"width:;\"\r\n    data-titlecolor=\"#ffffff\"  data-titlebg=\"#022a68\"\r\n     data-titlehoverbg=\"#022a68\" data-titlehovercolor=\"#ffffff\" data-animation=\"Slide\"\r\n     data-activetitle=\"#ffffff\" data-activeicon=\"\" data-activebg=\"#a6ce39\" data-scroll = \"on\" data-activeindex=\"1\" >\r\n     <dl><dt class=\"\">\r\n        \t<a class=\"ult-tabto-actitle withBorder ult_a\" id=\"1579532852855-2018d-da85\" style=\"color:#ffffff;;background-color:#022a68;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;\" href=\"#1579532852855-2018d-da85\">\r\n        \t\t<i class=\"accordion-icon\"><\/i>\r\n        \t\t\t<span class=\"ult_tab_main ult_ac_mainBoth\">\r\n\t\t\t\t\t   <span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-9336 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult_acordian-text ult-responsive\" style=\";color:inherit \" >Informaci\u00f3n general<\/span>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <div class=\"aio-icon none \" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\">\r\n\t\t\t\t\t   <i class=\"    ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t   <\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/a><\/dt>\r\n            \t\t<dd class=\"ult-tabto-accordionItem ult-tabto-accolapsed\">\r\n\t\t\t            <div class=\"ult-tabto-acontent\" style=\"color:#74777b;\">\r\n\t\t\t               \n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Esta secci\u00f3n se desarrolla entre los grados sextos a und\u00e9cimo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Su plan de estudios se divide en dos secciones, una de sexto a octavo y la otra de noveno a und\u00e9cimo. Con los planes de \u00e1rea y el dise\u00f1o curricular de sexto a octavo se pretenden alcanzar todos los logros para la b\u00e1sica secundaria, mientras que los logros planteados para la media acad\u00e9mica, se desarrollan desde noveno grado. Estos tres grados: noveno, d\u00e9cimo y und\u00e9cimo se perfilan como el proped\u00e9utico a la universidad.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sin renunciar a nuestro \u00e9nfasis axiol\u00f3gico, pues seguimos insistiendo constantemente en el proyecto de vida estructurado sobre la base de nuestros cuatro principios: cognitivo, ambiental, emocional y espiritual, desglosados en los 16 valores que se trabajan desde prejard\u00edn, en esta etapa, se hace much\u00edsimo \u00e9nfasis en las responsabilidades acad\u00e9micas, pues el bachillerato marca una pauta hacia la madurez cognitiva y biling\u00fce.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La meta del colegio a nivel cognitivo es alcanzar los desempe\u00f1os de nivel muy superior en las pruebas saber, tanto las de los grados intermedios, como las aplicadas en Once. Y, a su vez, lograr la promoci\u00f3n de bachilleres biling\u00fces a partir del a\u00f1o 2015 (tercera promoci\u00f3n) en el nivel B2 seg\u00fan la taxonom\u00eda del Marco Com\u00fan Europeo para la ense\u00f1anza de lenguas. De ah\u00ed que la exigencia acad\u00e9mica en el nivel de bachillerato sea una marca que garantizar\u00e1 el posicionamiento de nuestro colegio como uno de los de mayor reconocimiento de la regi\u00f3n y del pa\u00eds.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Igualmente, no descuidaremos las \u00e1reas complementarias e importantes como la tecnolog\u00eda, la cultura, el arte y los deportes que, junto con el proyecto de valores y la exigencia biling\u00fce y acad\u00e9mica, nos dar\u00e1 un ser humano integral y hol\u00edstico como aporte a una sociedad que queremos ayudar a construir para que sea m\u00e1s justa, pac\u00edfica y feliz.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\r\n\t\t\t            <\/div>\r\n        \t<\/dd><dt class=\"\">\r\n        \t<a class=\"ult-tabto-actitle withBorder ult_a\" id=\"1645129161710-3-0\" style=\"color:#ffffff;;background-color:#022a68;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;\" href=\"#1645129161710-3-0\">\r\n        \t\t<i class=\"accordion-icon\"><\/i>\r\n        \t\t\t<span class=\"ult_tab_main ult_ac_mainBoth\">\r\n\t\t\t\t\t   <span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-9336 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult_acordian-text ult-responsive\" style=\";color:inherit \" >Manual de convivencia<\/span>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <div class=\"aio-icon none \" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\">\r\n\t\t\t\t\t   <i class=\"    ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t   <\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/a><\/dt>\r\n            \t\t<dd class=\"ult-tabto-accordionItem ult-tabto-accolapsed\">\r\n\t\t\t            <div class=\"ult-tabto-acontent\" style=\"color:#74777b;\">\r\n\t\t\t               \n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p>Apreciado Padre de familia y\/o Acudiente, para resolver cualquier inquietud relacionada con nuestras normas de convivencia, lo invitamos a leer el presente documento. Gracias.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/03\/Manual-de-Convicencia-2024-OFICIAL-1-1.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">Manual-de-Convicencia-2024-OFICIAL-1-1<br\/><\/a>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\r\n\t\t\t            <\/div>\r\n        \t<\/dd><dt class=\"\">\r\n        \t<a class=\"ult-tabto-actitle withBorder ult_a\" id=\"1579533570671-2-10018d-da85\" style=\"color:#ffffff;;background-color:#022a68;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;\" href=\"#1579533570671-2-10018d-da85\">\r\n        \t\t<i class=\"accordion-icon\"><\/i>\r\n        \t\t\t<span class=\"ult_tab_main ult_ac_mainBoth\">\r\n\t\t\t\t\t   <span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-9336 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult_acordian-text ult-responsive\" style=\";color:inherit \" >Men\u00fa restaurante<\/span>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <div class=\"aio-icon none \" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\">\r\n\t\t\t\t\t   <i class=\"    ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t   <\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/a><\/dt>\r\n            \t\t<dd class=\"ult-tabto-accordionItem ult-tabto-accolapsed\">\r\n\t\t\t            <div class=\"ult-tabto-acontent\" style=\"color:#74777b;\">\r\n\t\t\t               \n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p><span class=\"tablepress-table-description tablepress-table-description-id-1\" style=\"font-family: 'comic sans ms', sans-serif; font-size: 20px;\">El siguiente men\u00fa corresponde a las fechas comprendidas entre el 20 y 23 de Agosto del 2024.<\/span><\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/08\/MENU-SEMANA-DEL-19-AL-23-AGOSTO.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">MENU-SEMANA-DEL-19-AL-23-AGOSTO<br\/><\/a>\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\r\n\t\t\t            <\/div>\r\n        \t<\/dd><dt class=\"\">\r\n        \t<a class=\"ult-tabto-actitle withBorder ult_a\" id=\"1579533590442-3-2018d-da85\" style=\"color:#ffffff;;background-color:#022a68;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;border-bottom-color:transparent;border-bottom-width:0px;border-bottom-style:solid;\" href=\"#1579533590442-3-2018d-da85\">\r\n        \t\t<i class=\"accordion-icon\"><\/i>\r\n        \t\t\t<span class=\"ult_tab_main ult_ac_mainBoth\">\r\n\t\t\t\t\t   <span  data-ultimate-target='#advanced-tabs-wrap-9336 .ult-span-text'  data-responsive-json-new='{\"font-size\":\"desktop:15px;\",\"line-height\":\"\"}'  class=\"ult-span-text ult_acordian-text ult-responsive\" style=\";color:inherit \" >Horarios de clase<\/span>\r\n\t\t\t\t\t<\/span>\r\n\t\t\t\t\t   <div class=\"aio-icon none \" style=\"color:#74777b;font-size:15px;\" data-iconcolor=\"#74777b\" data-iconhover=\"#ffffff\">\r\n\t\t\t\t\t   <i class=\"    ult_tab_icon\"  ><\/i>\r\n\t\t\t\t\t   <\/div>\r\n\t\t\t\t\t<\/a><\/dt>\r\n            \t\t<dd class=\"ult-tabto-accordionItem ult-tabto-accolapsed\">\r\n\t\t\t            <div class=\"ult-tabto-acontent\" style=\"color:#74777b;\">\r\n\t\t\t               \n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Apreciado Padre de familia y\/o Acudiente, para resolver cualquier inquietud relacionada con el horario, lo invitamos a leer el presente documento. Gracias.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\n\t<div class=\"wpb_raw_code wpb_content_element wpb_raw_html\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2024\/02\/HORARIO-6-A-11-2024.pdf\" class=\"pdfemb-viewer\" style=\"\" data-width=\"max\" data-height=\"max\"  data-toolbar=\"bottom\" data-toolbar-fixed=\"off\">HORARIO-6-A-11-2024<br\/><\/a>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\r\n\t\t\t            <\/div>\r\n        \t<\/dd>\r\n    \t<\/dl>\r\n    <!--<div class=\"extraborder\" style=\"background-color:#022a68\"><\/div>-->\r\n<\/div>\r\n\r\n<\/div><\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div  class=\"wpb_single_image wpb_content_element vc_align_center\">\n\t\t\n\t\t<figure class=\"wpb_wrapper vc_figure\">\n\t\t\t<div class=\"vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey\"><img width=\"150\" height=\"150\" src=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Bambi-150x150.png\" class=\"vc_single_image-img attachment-thumbnail\" alt=\"\" loading=\"lazy\" \/><\/div>\n\t\t<\/figure>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"BACHILLERATO Informaci\u00f3n general Manual de convivencia Men\u00fa restaurante Horarios de clase Esta secci\u00f3n se desarrolla entre los grados sextos a und\u00e9cimo. Su plan de estudios se divide en dos secciones, una de sexto a octavo y la otra de noveno a und\u00e9cimo. Con los planes de \u00e1rea y el dise\u00f1o curricular de sexto a octavo [...]","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/392"}],"collection":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=392"}],"version-history":[{"count":148,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/392\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2688,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/392\/revisions\/2688"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=392"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}