{"id":468,"date":"2020-03-10T11:54:13","date_gmt":"2020-03-10T16:54:13","guid":{"rendered":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/?page_id=468"},"modified":"2020-03-25T10:04:02","modified_gmt":"2020-03-25T15:04:02","slug":"emblemas","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/emblemas\/","title":{"rendered":"Emblemas"},"content":{"rendered":"<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner vc_custom_1583859982244\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div  class=\"wpb_single_image wpb_content_element vc_align_center\">\n\t\t\n\t\t<figure class=\"wpb_wrapper vc_figure\">\n\t\t\t<div class=\"vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey\"><img width=\"421\" height=\"600\" src=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Madonna_della_Consolata_di_Torino.jpg\" class=\"vc_single_image-img attachment-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Madonna_della_Consolata_di_Torino.jpg 421w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Madonna_della_Consolata_di_Torino-211x300.jpg 211w\" sizes=\"(max-width: 421px) 100vw, 421px\" \/><\/div>\n\t\t<\/figure>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner vc_custom_1585148633436\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">La devoci\u00f3n a Nuestra Se\u00f1ora de la Consolata naci\u00f3 en Tur\u00edn (Italia) en los primeros siglos del cristianismo. Cuenta la tradici\u00f3n que fue San Eusebio desterrado a Palestina por el emperador Constancio, en el a\u00f1o 354 quien al regresar, le trajo a su amigo San M\u00e1ximo, una imagen de la Virgen Mar\u00eda que seg\u00fan se dec\u00eda hab\u00eda pintado San Lucas. M\u00e1ximo coloc\u00f3 el cuadro en una capilla, al lado de una iglesia dedicada a San Andr\u00e9s, y as\u00ed, el pueblo de Tur\u00edn comenz\u00f3 a venerar a la Virgen Mar\u00eda bajo el t\u00edtulo de Consoladora que, en la expresi\u00f3n popular devino en Consolata.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>SE PIERDE EL CUADRO<\/strong><br \/>\nLos obispos de Tur\u00edn confiaron la imagen de la Consolata a los Padres Benedictinos en el a\u00f1o 840, dos acontecimientos contribuyeron a su desaparici\u00f3n. Primero, hubo que esconderla, debido a la persecuci\u00f3n y destrucci\u00f3n de im\u00e1genes por parte de los iconoclastas. Una guerra, que destruy\u00f3 el templo de San Andr\u00e9s y la capilla donde estaba, sepult\u00e1ndola bajo los escombros y en el olvido.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>UNA NUEVA CAPILLA<\/strong><br \/>\nPero permaneci\u00f3 viva en la memoria de sus fieles. Y muchos a\u00f1os m\u00e1s tarde, Arduino, por un tiempo rey de Italia, erigi\u00f3 una capilla para la Virgen Consolota, en agradecimiento a una curaci\u00f3n milagrosa y respondiendo al pedido que la misma Se\u00f1ora le hab\u00eda expresado en una visi\u00f3n. Pero tambi\u00e9n esta capilla fue destruida y la imagen desapareci\u00f3 por segunda vez.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>EL CIEGO DE BRIANCON<\/strong><br \/>\nEn el a\u00f1o 1104, la Virgen se le apareci\u00f3 a un ciego en Brian\u00e7on, Francia. Era Jean Ravais (o Ravache), a quien le prometi\u00f3 devolverle la vista cuando llegara al lugar que Ella le indicar\u00eda, y donde encontrar\u00eda la imagen perdida. Jean Ravais as\u00ed lo hizo y luego de un largo viaje lleg\u00f3 a Tur\u00edn. El lugar indicado por la Virgen era la torre de una Iglesia destruida. El 20 de junio, en presencia del obispo, sus sacerdotes yel pueblo, comenzaron las excavaciones. V la imagen perdida apareci\u00f3 debajo de las ruinas. Fue el obispo quien la sac\u00f3 de entre los escombros y la expuso a la vista de todo el pueblo all\u00ed congregado, exclamado: \u00ab\u00a1Ruega por nosotros, Virgen Consoladora!\u00bb, A lo que la gente respondi\u00f3: \u00abIntercede por tu pueblo\u00bb y en ese momento, Jean Ravais recobr\u00f3 la vista.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>D\u00cdA DE NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA CONSOLATA<\/strong><br \/>\nDesde aquel d\u00eda, el 20 de junio se celebra el d\u00eda de la Virgen Consolata. Poco a poco el pueblo turin\u00e9s le construy\u00f3 a su Patrona un santuario maravilloso, lleno de devoci\u00f3n y de arte que a lo largo de siglos reuni\u00f3 a sus hijos para encontrar consuelo y fuerza en los momentos de mayor dolor. El P. Jos\u00e9 Allamano, rector del santuario de la Consolata en Tur\u00edn.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-3\"><div class=\"vc_column-inner vc_custom_1583859982244\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div  class=\"wpb_single_image wpb_content_element vc_align_center\">\n\t\t\n\t\t<figure class=\"wpb_wrapper vc_figure\">\n\t\t\t<div class=\"vc_single_image-wrapper   vc_box_border_grey\"><img width=\"324\" height=\"450\" src=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Jos\u00e9-Allamano.jpg\" class=\"vc_single_image-img attachment-full\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Jos\u00e9-Allamano.jpg 324w, https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Jos\u00e9-Allamano-216x300.jpg 216w\" sizes=\"(max-width: 324px) 100vw, 324px\" \/><\/div>\n\t\t<\/figure>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-9\"><div class=\"vc_column-inner vc_custom_1585148640725\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Jos\u00e9 Allamano nace en Castelnuovo d Asti un 21 de enero de 1851 en el seno de una familia campesina. Fue el cuarto de cinco hijos, a los tres a\u00f1os se quedaron hu\u00e9rfanos de padre. Adem\u00e1s de la madre, tres personas tienen un papel fundamental en su formaci\u00f3n: su maestra Benedetta Savio, San Jos\u00e9 Cafasso (su t\u00edo) y San Juan Bosco.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 20 de septiembre de 1873 se ordena sacerdote. Tiene 22 a\u00f1os. Los seis primeros a\u00f1os de sacerdote los pasa de formador en el seminario, pero su mayor deseo es ir a una parroquia.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En 1880 se le abren nuevos caminos\u2026 el arzobispo busca un rector para el Santuario de la Consolata, patrona de Tur\u00edn y piensa en \u00e9l.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En 1882, junto a su amigo el p. Santiago Camisassa, comienza la recuperaci\u00f3n del Santuario y del Convictorio eclesi\u00e1stico, donde se formar\u00e1n los j\u00f3venes sacerdotes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En 1900 cae gravemente enfermo, y gracias al empuje del Cardenal Richelmy y las oraciones a la Consolata se cura milagrosamente. Diez a\u00f1os antes Allamano hab\u00eda escrito una carta pidiendo la fundaci\u00f3n de un instituto misionero\u2026 Pero la autorizaci\u00f3n no lleg\u00f3 hasta el 29 de enero de 1901, justo un a\u00f1o despu\u00e9s de su milagrosa curaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Rondando los 20 a\u00f1os de edad parten los cuatro primeros misioneros para Kenia: P. Gays,Hno. L. Falda, P. F. Perlo, Hno. C. Lusso.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La fundaci\u00f3n de las Misioneras de la Consolata ser\u00e1 nueve a\u00f1os m\u00e1s tarde, el 29 de enero de 1910. La audiencia con el Papa P\u00edo X, en 1909, le ayud\u00f3 a ver claramente la voluntad de Dios \u00ab\u2026si no tiene vocaci\u00f3n para fundar religiosas, te la doy yo\u00bb. A mediados de 1913, sale ya el primer grupo de monjas para las misiones.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hoy d\u00eda los dos institutos est\u00e1n formados por hombres y mujeres unidos por la misma vocaci\u00f3n misionera, el mismo fundador, la misma madre \u2010la Consolata\u2010 el mismo fin: la evangelizaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Consagrados para la evangelizaci\u00f3n en la obediencia, castidad y pobreza para la formaci\u00f3n de comunidades adultas, visita a las familias, di\u00e1logo, promoci\u00f3n humana, justicia y paz, comuni\u00f3n\u2026<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Eucarist\u00eda y Mar\u00eda Consolata son el centro de nuestra espiritualidad que se centra en el:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esp\u00edritu de familia.<br \/>\nEsp\u00edritu de fe.<br \/>\nEsp\u00edritu de caridad.<br \/>\nEsp\u00edritu de sacrificio.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y se resume en palabras del Beato Jos\u00e9 Allamano: \u00abprimero santos, despu\u00e9s misioneros\u00bb.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"La devoci\u00f3n a Nuestra Se\u00f1ora de la Consolata naci\u00f3 en Tur\u00edn (Italia) en los primeros siglos del cristianismo. Cuenta la tradici\u00f3n que fue San Eusebio desterrado a Palestina por el emperador Constancio, en el a\u00f1o 354 quien al regresar, le trajo a su amigo San M\u00e1ximo, una imagen de la Virgen Mar\u00eda que seg\u00fan se [...]","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/468"}],"collection":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=468"}],"version-history":[{"count":22,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/468\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":531,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/468\/revisions\/531"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=468"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}