{"id":483,"date":"2020-03-10T12:13:21","date_gmt":"2020-03-10T17:13:21","guid":{"rendered":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/?page_id=483"},"modified":"2020-03-10T13:50:26","modified_gmt":"2020-03-10T18:50:26","slug":"escuela-inteligente","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/escuela-inteligente\/","title":{"rendered":"Escuela inteligente"},"content":{"rendered":"<div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid vc_custom_1583866195888\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element  vc_custom_1583866224345\" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<h1 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: #1b5680;\"><strong>ESCUELA INTELIGENTE<\/strong><\/span><\/h1>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div><div class=\"vc_row wpb_row vc_row-fluid\"><div class=\"wpb_column vc_column_container vc_col-sm-12\"><div class=\"vc_column-inner\"><div class=\"wpb_wrapper\">\n\t<div class=\"wpb_text_column wpb_content_element \" >\n\t\t<div class=\"wpb_wrapper\">\n\t\t\t<p style=\"text-align: justify;\">Es importante resaltar que nuestro modelo pedag\u00f3gico institucional parte de un postulado muy claro y contundente: queremos, por todos los medios, dejar de ser una escuela (como sin\u00f3nimo de instituci\u00f3n, colegio o proyecto) plana, tradicionalista, anacr\u00f3nica y pasada de moda. Como yuxtaposici\u00f3n consciente a este modelo, hemos optado por ser una ESCUELA INTELIGENTE. La ESCUELA INTELIGENTE como modelo pedag\u00f3gico se viene gestando en escenarios europeos recientemente. Tiene sus sustentos conceptuales en varios pedagogos espa\u00f1oles entre los que se cuentan Carmen Pellicer, fundadora y presidenta de la Fundaci\u00f3n Trilema y Directora de la red Escuelas que Aprenden. Adem\u00e1s, est\u00e1 Jos\u00e9 Antonio Marina, psic\u00f3logo y pedagogo pionero de la inteligencia ejecutiva.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Al hablar de ESCUELA INTELIGENTE como ruptura contra una ESCUELA PLANA, queremos hacer \u00e9nfasis en lo siguiente:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasar de una escuela plana basada en la ense\u00f1anza, a privilegiar una escuela inteligente basada en el aprendizaje.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Pasar de una escuela plana donde el rol protag\u00f3nico lo tiene el docente, a una escuela inteligente en la cual el protagonismo recae tanto en el docente como mediador y el estudiante como sujeto activo de su proceso de aprendizaje.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No queremos una escuela en donde le docente va a ense\u00f1ar y el estudiante va a memorizar, copiar y reproducir lo ense\u00f1ado.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">No queremos seguir en una escuela plana basada en contenido, temas y asignaturas; queremos una escuela inteligente basada en un curr\u00edculo que desarrolle competencias y habilidades de pensamiento a trav\u00e9s de las cuales el estudiante llegue a la adquisici\u00f3n de contenidos relevantes, esto es, una escuela en donde se aprenda m\u00e1s, mejor y todos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Cuando miramos los postulados anteriores es necesario mirar la escuela inteligente bajo la met\u00e1fora del cubo de Rubick, que tiene seis caras y que para poder \u201carmarlo\u201d se necesitan cuadrar sus seis caras, organizarlas, moverlas, integrarlas, formarlas como un todo. La escuela inteligente se define en sus seis caras de la siguiente manera: curr\u00edculo, metodolog\u00eda, evaluaci\u00f3n, organizaci\u00f3n, liderazgo y personalizaci\u00f3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Esas seis caras o elementos constitutivos definen el movimiento y la din\u00e1mica propia de la escuela inteligente: En s\u00edntesis, queremos una escuela inteligente en la cual su curr\u00edculo desarrolle competencias y profundidad real en contenidos relevantes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Su metodolog\u00eda sea fruto de una interrelaci\u00f3n docente estudiante basada en escenarios de aprendizajes en donde se privilegie en aprendizaje basado en proyectos en trabajo cooperativo.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una evaluaci\u00f3n distinta, formativa, de procesos, con evidencias reales de aprendizajes, con ejercicios metacognitivos y celebraciones del aprendizaje creativas y reales.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Una organizaci\u00f3n plana, renovadora, con aulas abiertas, integraci\u00f3n disciplinar, con asignaturas nuevas, con escenarios de aprendizajes innovadores, con horarios flexibles y con arquitectura escolar integradora de la naturaleza y del mundo en ellas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Con un liderazgo totalmente nuevo, en donde los directivos ejercen un coaching emocional y pedag\u00f3gico diferente, son acompa\u00f1antes de un modelo nuevo, entran al aula a verificar, acompa\u00f1ar, formar, liderar y compartir, no a fiscalizar; un liderazgo en donde se privilegia el hermanamiento pedag\u00f3gico y en donde todos son maestros, l\u00edderes renovados y empoderados con las nuevas pedagog\u00edas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y una personalizaci\u00f3n en donde se permite la inclusi\u00f3n, el desarrollo de las inteligencias m\u00faltiples, el acompa\u00f1amiento individualizado a cada estudiantes desde sus realidades cognitivas y emocionales. Esta es la ESCUELA INTELIGENTE que queremos ser.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n<\/div><\/div><\/div><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"ESCUELA INTELIGENTE Es importante resaltar que nuestro modelo pedag\u00f3gico institucional parte de un postulado muy claro y contundente: queremos, por todos los medios, dejar de ser una escuela (como sin\u00f3nimo de instituci\u00f3n, colegio o proyecto) plana, tradicionalista, anacr\u00f3nica y pasada de moda. Como yuxtaposici\u00f3n consciente a este modelo, hemos optado por ser una ESCUELA INTELIGENTE. [...]","protected":false},"author":2,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"acf":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/483"}],"collection":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=483"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/483\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":502,"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/483\/revisions\/502"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/gimnasiolaconsolata.edu.co\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=483"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}